(重開)(保鏢)(殺手)《保護者》

你地既留名同正評都係我既動力
希望大家鍾意我嗰故
絕對歡迎大家喺下面留言討論下劇情

呢個係我呢個故事其中一個角色嘅外傳

希望大家多多支持

《機密》
kerecsen 薩克爾
入職前職業:陸上自衛隊第1空降團

體形:一米六 健碩 平頭

特徵: 身體上沒有任何疤痕/ 紋身 頗為健談

槍械: 精通各式各樣狙擊槍，常用M107
LRSR .50 Cal(狙擊槍) 格洛克17(手槍)

武術: 空手道， 精通二天一流 (刀術)

嗜好: 對日本有狂熱嘅執著，鐘意日本酒

原因: 曾經以顧問嘅身份去幫助美軍對抗IsIs 為咗做示範一個人利用狙擊槍擊殺運送物資嘅隊伍

Mercury 墨丘利
入職前職業:M16

體形:一米九 碎發髮型 瘦削 金絲眼鏡

槍械: 托卡列夫手槍(滅聲器) MP5A3衝鋒槍

武術: 巴頓術

嗜好: 寫日誌，睇書

關係:静(?????)

原因: 擁有自己建立龐大嘅情報網，曾經阻止多宗恐怖襲擊

Hades 李志峰

入職前職業:海豹突擊隊 部隊(？？？？)

體形:一米八 偏肥 香港特有嘅會展頭

特徵: 背脊紋咗(1 14 14 12 5) 非常健談 胸前

有各種大大小小嘅傷疤 精通各種暗殺方法

槍械: (手槍)魯格P08，(步槍) FAMAS F1

武術: 截拳道

嗜好: 睇連登，鐘意小新(????)

關係:μήλο(???)

原因:一年內暗殺超過200人因而得名

A先生(Boss)

體形:????

特徵:????

武術:????

嗜好:????

注:資料會隨著故事進展不停更新[/quote]

日誌#4
經過咁多個月既明查暗訪，終於....比我地搵到雖然同我既想像有啲出入不統過係佢一定係佢。咁古怪既人係得佢一個。
只要招募埋佢我地間公司就有12人，老細真係勁， 竟然搵到12個咁嘅人。

下個星期就齊人la 不過唔知呢個Team 可以捱幾耐.....

「又寫埋啲咁無聊既野，其實有咩用啫。又冇人睇，不如抖下la，Mercury。」薩克爾左手拎住杯日本酒，右手揸住把脇差， 身高1米6既佢反而可以幫助佢係狙擊敵人既時候可以更好咁移動， 隱藏自己 。

墨丘利笑一笑， 托一托自已既眼鏡「唔係嘅，有時寫出嚟，自己睇番又有另一番感受，仲有可以比她睇......」墨丘利停咗一陣又繼續講「btw，你叫我丘利就得。」

克爾已經有啲醉意攤咗喺張床度「係......既.....遵.....命。」 講完之後就不省人事。

房裏面得番丘利一個，佢由背囊到拎咗部3310出嚟「静....你睇唔睇到，我又換咗老細，克爾呢個人唔錯架，如果你係到就好啦......」丘利講完之後不禁落淚，但係佢好快就抹咗啲眼淚，唞咗一啖大氣，行咗去窗邊度，房外五顏六色嘅霓虹燈同嘈雜聲更顯屋內裏既寧靜。丘利就咁坐咗係張椅到訓咗。

雖然已經係兩點幾，不過李志峰帶住一副疲倦的身軀，未整理過嘅頭髮。匆匆忙忙咁跑往城市大學。

「唉，我唔想一開sem就遲到。」志峰咁諗， 跟住就加快腳步行入ac2大樓。

經過一番既奔波，終於行到入課室。大家已經入曬去。正常既人應該會偷偷地行入去，但係志峰一入到去就大叫「早晨呀咁多位!!!!」

在場嘅所有人都望住佢，雖然佢打擾咗上堂不過佢令到全班人都精神曬所以lecturer都冇講啲咩淨係叫佢坐返埋位。

志峰求其搵咗個位坐低拎咗啲筆記出嚟就開始聽書。

課堂已經上到一半，課室後面既門突然畀人開咗除咗志峰之外所有人都望向門口。

丘利帶住佢副金絲眼鏡， 著着筆挺的西裝慢慢行往lecturer隔離。

佢清一清喉嚨就開始講「你好，我係香港警察，宜家需要你哋其中一個學生協助調查。」講完之後就攞出自己將警察證。

lecturer 就答佢「 咁你想搵邊個？」

「 李志峰」丘利諗都冇諗就講咗出嚟。

志峰一聽到自己個名就立即起身打算用另一邊走，但係只見另一邊都有一個人～克爾

佢雙手叉腰企咗喺門前用佢唔純正嘅廣東話講咗句「想去邊？」

由於兩人嘅夾擊志峰已經知道自己無處可逃，所以乖乖地拎埋自己啲嘢跟住佢哋出咗去。

佢地三人行到去後樓梯到，志峰先開始出聲「點呀？兩位冒警嘅先生，有咩貴幹？」志峰一路講一路將自己背脊貼牆手慢慢伸向後面背脊， 打算拎把軍刀出嚟，克爾察覺到佢嘅動靜亦都將隻手擺喺腰部隨時準備拔刀。

「 15歲係綠扁帽嗰度開始接受訓練17歲就入選海豹突擊隊， 但係一年之後突然離隊， 你係全美軍唯一一個少於20歲嘅人， 我諗咗好耐都唔明點解美國會畀你走直到我搵到一個任務代號--零 。你去參加完呢次任務之後先走輾轉數年之後回留返香港，其他國家嘅人都想招募你，但係都畀你拒絕咗。 」丘利一路睇住file一路講。

「李志峰，AKA killer 」克爾補充多句

本來嬉皮笑臉嘅志峰聽完之後， 面色一沉彷彿好似變咗第二個人「 你點樣搵到我哋資料?」佢用低沉的聲音講。
「老細畀我㗎。」丘利諗咗一陣之後答「佢仲話可以幫你完成你既心願。」

聽完呢句之後志峰諗都冇諗就答「ok，咁我同你地一齊玩下。」

講完呢句之後佢又變番嬉皮笑臉，佢一手攬住丘利同佢講「喂！介紹一下，洗唔洗幫你搞番個o camp 認識下對方？」面對咁樣嘅態度轉變丘利反而一時答唔上嘴。

呢個時候克爾出聲「 我叫薩克爾佢叫墨丘利，我地都係新入嚟，請多多指教」

一行人就咁行咗去又一城，志峰又問「喂？ 搭咩車去你個竇，你叫你啲手下將架車泊咗係邊？」

「冇車，搭地鐵啦」克爾一路講一路四周圍望好似係到警戒緊敵人咁。

志峰好似發現咗就笑笑口咁講「唔洗咁驚wo，除咗你地之外無人會監視我地架。」

丘利呆咗，因為自己既跟蹤技術係M16都係數一數二，克爾更加唔洗講。

佢立即問「你係點發現我地？」

志峰一路行一路講「丘利你sit 過堂。」

「就係咁？」丘利一再追問

「係呀， 我之前背過一份名單其中一個就係你M16既Mercury」志峰一路睇連登一路講

丘利停咗喺度「 嗰份名單... 仲有幾多個人未死？」

「兩個」 志峰諗咗陣之後答。

喺呢個時候一直喺隔離既克爾終於出聲「 做咩唔殺埋佢哋？」

正當丘利諗住解釋可能係佢殺唔到。

「μήλο」志峰停低咗講咗一個單字出嚟

「吓？」丘利同克爾異口同聲咁講。

志峰搖一搖頭「無野，諗番起啲嘢啫。」

之後就喺褲袋度攞咗張八達通出嚟，「目的地係邊？」志峰問。

「旺角」丘利托一托眼鏡跟住講。

終於到安全屋，克爾鬆咗一口氣直接就去咗廁所到「辦大事」

而丘利就行咗埋部電腦度撳咗兩個掣，出現咗一個程式， 跟住有一把好明顯用變聲器嘅聲音講:

「你好，killer。 我就係你嘅老細，你可以叫我做A先生，你嚟得呢到啫係你同意咗我哋嘅條件。咁係時候比個Test你地，測試下你哋嘅能力。聽日丘利和克爾你地要去保護一個人，我會send啲資料畀你。killer你就要去暗殺一個人，呀仲有killer，你以後就叫hades。」

志峰立即話「 哦，知道」

丘利雖然有啲愕然不過佢都立即回答「知道」

克爾更加好大聲咁講咗句「承知しました」

A先生「 好，咁我聽日再聯絡你哋。」講完呢句知後就收咗線。

克爾心滿意足咁拎自己把脇差出嚟整理。

丘利忍唔住問「志峰你.....冇所謂咩？」

「吓？你講咩呀？」志峰一邊係到玩弄自已手上既子彈一邊講。

「唔係呀....即係你唔會介意㗎咩佢一下子就改咗你個名...」丘利支支吾吾咁問。

志峰諗咗一陣跟住講「 都唔係嘅，代號嚟嘅啫， 我都冇乜所謂。」

跟住就走咗出去食煙， 房入面得返丘利同克爾。

克爾開始講「點呀，我見你地都相處得幾好呀。」

丘利望住克爾講「 我覺得呢個人深不可測， 雖然boss請人梗有佢嘅原因，不過我嘅直覺話畀我聽呢個人好危險。」

克爾顯然對呢個答覆有啲愕然。

「估唔到你咁諗，哈，唔怪之得你同佢講咁多嘢。」 克爾又講多句。

丘利再次停落嚟唞咗一啖氣再講「 始終佢而家都係我哋嘅同伴應該冇問題嘅暫時。」

呢個時候志峰行返入嚟「點呀，各位傾緊啲咩？」

丘利講「冇呀，聽日我哋點保護個人咋嘛。」

「哦」志峰不以為而咁講咗句，「我訓先啦，聽日要早起。」志峰講多一句就擒咗上張床度好快就瞓著咗。

克爾都話「咁我都瞓啦。」

丘利點頭示好之後佢都好快就瞓著咗。房入面又得返丘利一個人，佢又係背囊度拎咗部3310出嚟跟住拎咗部耳機揀咗一首由米律玄師所唱既《lemon》跟住一路打日誌。伴隨著住歌曲嘅旋律，丘利都好快走入夢鄉。

《丘利，克爾》

朝早佢哋兩個起身發現志峰已經出咗門口，不過佢哋兩個人都冇點在意。

畢竟佢有第二個任務要做。

克爾開始清點裝備「 防彈衣，黑超， 我把格洛克17手槍連9×19毫米魯格彈51飛，仲有我至愛嘅刀」克爾一路講一路笑就好似一個小朋友臨出發前咁。

望住咁樣嘅克爾，丘利笑一笑。把防彈衣著好，打算帶上自己平時用開果把TT手槍但係佢諗咗一陣都係帶把CZ-75手槍連32發子戰。

佢地跟據A先生既指示佢地嚟到一個停車埸，搵到一架黑色四人車係車底搵到車匙，兩個人就出發了。

係去緊嘅途中，丘利開始同克爾briefing「令次我地既保護對象係一個黑社會既大佬，佢啱啱先上任，好似四周圍都冇人幫佢。而且佢老豆四周圍樹敵，好多人都想佢死.....」

「關個仔咩事，佢老豆啲蘇州屎又要個仔去執，仲要做黑社會搞到個仔又要坐佢位，其實佢地有冇問過個仔嘅意願架....」克爾好不滿咁講。

揸緊車嘅丘利望一望克爾。

「好不滿咁，你老豆都係做呢行？」丘利一路打燈一路講。

但係克爾冇出聲。丘利見佢唔出聲就冇再追問。

反而繼續佢既briefing「所以我地今次既目標就係保護佢，只要佢同三個大佬傾完計，我地就收工。」

克爾冇講啲咩只係點一點頭示意知道，就繼續望向窗邊。

時間已經係朝早，佢地已經將架車停咗係西貢既一間大宅前面。

丘利同克爾講「一陣你唔好出聲，等我同佢地講，仲有我宜家去接佢，一陣你揸車。」

克爾一邊擺弄自已個件防彈衣一邊做出ok既手勢。

得到克爾既答覆丘利就落咗車，著住由佢最鐘意既純黑色西裝，緩慢地步入大宅。

只見有一個著住純白色嘅西裝年青人，佢神情緊張，手中拎住一張紙，好似背緊啲咩咁。

丘利發現佢身旁有兩個發褔既中年男人，佢兩個就係保鏢？

諗到呢到丘利不禁冷笑。

經過一輪介紹之後，係丘利既安排之下，呀阿俊(即係目標)同埋佢其中一個保鏢呀泰跟我哋車。

另外四個人坐另一架車，每個人都有一把MP5A3 連三個30發嘅彈匣。

一上車克爾就望住個把mp5。

「 嘩!呢把野有啲歷史…」佢忍唔住講咗出嚟。

坐喺副駕駛座上既丘利即時踢一踢佢「 快啲開車，唔係遲到㗎喇。」丘利講完呢句之後擰轉面繼續同阿俊講

「到時你一有啲咩事就聽佢講，而你哋其他人就聽我指揮ok?」其他人點頭認同。

到達目的地之後，根據資料顯示要徒步行入去會面場地，亦都係最危險嘅時候。

所以丘利將呀俊為中心，前後左右各有一個保鏢。其中前方由呀泰負責帶路。

丘利係最前方負責探路而克爾同另一個保鏢就係後方支援。

一行八人小心翼翼咁前進，丘利同克爾顯得相當輕鬆，尤其是克爾佢左手揸住個好脹嘅公事包係後方四處張望。

反觀另外嗰五個保鏢非常緊張 少少風吹草動都可以嚇破佢哋嘅膽，不過嗰幾個保鏢嘅反應都正常嘅，因為大家都知今次會面嘅目的係咩.....

係步行咗十五分鐘之後，一間小木屋出現咗起佢哋眼前，阿俊表現得異常雀躍，因為佢知道只要入咗嗰間木屋佢就安全， 以佢嘅認知佢啲死對頭唔可以喺間屋入面殺佢，呢啲就係黑社會嘅到道義。掛……

但係丘利突然間向後方揼咗嚿石頭，克爾一個箭步衝咗上嚟，撳住阿俊個咀，順手起個公事包到拎咗一件迷彩衣出嚟，揼咗落阿俊個頭度再扯佢埋一邊，成個過程唔需要三秒。

同一時間丘利指示另外嗰五個人搵cover，不過對方已經發覺到異常，無數嘅子彈由屋内射出嚟，丘利一邊吩咐佢哋伸把槍出去還擊，同埋留意掩體嘅損壞程度一邊喺個袋度攞咗塊鏡出嚟

「1...2....3....4.....9....10，咁細間屋竟然塞咗10個人入去，真係痴撚線」丘利一路講一路 記好佢哋嘅位置。

跟住佢伸個頭出去，瞄準，射擊。

成個過程一秒都唔使， 嗰個人一槍正中眉心倒地。

不過好快有人嚟頂替佢位置重將火力集中射擊丘利。

突然間一粒子彈飛過嚟其中一個保鏢應聲倒地。

原來小屋嘅右邊嚟咗八個人，望住同伴嘅腦漿同血不停流出來，其他人早已經嚇破了膽只係胡亂掃擊。

丘利見呢個情況立即襯對方換子彈嘅時候立即轉換掩體。

「 你哋快啲走!!!」丘利大叫。

嗰幾個保鏢聽到之後好快咁一仆一碌就走咗， 嗰啲保鑣走咗之後戰況更加惡劣。

丘利只好向後方又再抌多粒石頭，跟住再次還擊，擊殺咗四個人。

突然，有一個人影係丘利睇唔到嘅地方佢舉起手槍準備瞄準，係準備射擊個一瞬間。 有一把刀直接切入兩斷頸椎骨之間， 瞬間切斷咗佢嘅頸椎神經，嗰個人立即倒下，好似一個機械人冇咗電咁樣。

丘利聽到聲之後望過去見到克爾之後

佢大叫「克爾， 屋入面有九個，右手邊有四個，你去處理咗屋入面嗰啲人先。」

只見克爾將把刀擺番好，拎咗佢自己個把手槍出嚟偷偷地嚟到屋嘅後面，跟住佢就發現呢間屋原來係冇後門。

佢打咗自己兩巴之後諗咗一陣，跟住走到前門一腳踢開咗度木門，所有人嘅火力即刻集中哂係道門到。

度木門畀人射到體無完膚，佢先趁大部分人換緊子彈嘅時候沖入去一槍射死左最入嗰個人，跟住捉住咗佢最左手邊嗰個人。

雖然，其他人毫不猶豫咁開咗槍。但係為克爾爭取到兩至三秒嘅時間，佢左手揼咗佢個把武士刀出嚟，同時開多一槍，連殺兩個。

但係，呢個時候其他人嘅槍口已經瞄準咗佢。

佢只好將條屍體踢過去另外嗰五個人度， 個五個人竟然因為咁而呆咗。

克爾再次退回門口，呢個時候突然間有四下槍聲。屋內四人全數死亡。淨低一個人，克爾衝入去殺埋佢。

當克爾入去攞刀嘅時候，有一個人出現咗佢挾持住阿俊， 跟住一腳將一個人頭踢到去丘利面前....係阿泰嘅人頭

「 快啲揼低槍投降如果唔係我......」嗰個人都未講得曬呢句嘢就比丘利一槍打死咗。

阿俊好似一個冇咗靈魂嘅人咁瞓咗喺地下度任由嗰個人嘅鮮血染紅佢套白色嘅西裝。

克爾拎完把刀係間屋出嚟就問「呀！ 你話Boss 點樣處理呢啲屍體？」

丘利答「boss話自然有佢嘅方法，我哋返去架車度先」跟住就抱起咗阿俊開始向前行。

過咗一陣，佢哋返到去喺車尾箱度拎咗兩套衫出嚟。兩個大男人開始就咁喺度換衫。

不過連阿俊都有衫換，就令到丘利有疑惑所以 佢就問佢

「係…你…地…個…A…先…生話…叫我…帶多…套…衫嚟」面色蒼白嘅阿俊咁樣答。

丘利聽完之後冇再問啲咩本來仲諗住問下阿泰嘅事，不過丘利都係打消咗呢個念頭。

三個人一齊行咗一段路就發現有架車，條車匙都係汽車底。

好快佢哋就送咗阿俊返屋企，係回程嘅路途中， 完成咗個任務。

丘利問咗句「 唔知志峰點？」

克爾一路用布抹自己把刀一路講「 唔知呢？」

《志峰》

志峰謎謎糊糊咁擘大眼，「呢到邊到嚟？」佢係到自言自語。當佢諗住整理啲頭髮，佢先發現佢整唔到，因為佢比人掛咗係到...

佢不斷咁向前扯打算可以整斷條鐵鍊，結果可想而之，係呢個時候門口開咗，有一個一米九既壯漢入咗嚟後面仲跟咗個女仔，個女仔似乎唔想個壯漢入嚟，不斷咁嗌「唔好搞佢...我唔...走啦...」但係個壯漢冇打算理佢，佢隨手 拎起咗一支木棒，一棒打過嚟。志峰即刻彈咗起身

原來係夢，志峰望一望個鐘，凌晨五點。

志峰著咗佢件軍綠色嘅風褸，著好對鞋就出咗門口。佢係門口執到個信封。

「為咗測試你嘅能力我準備咗三個任務畀你，你要殺三個人。但係要喺我指定嘅條件之下殺。

第一個佢叫做陳富祥，佢住係清水灣道豪宅2號，你要暗殺佢。

第二個佢叫烏鴉，冇人知佢嘅真名係咩，不過佢住係西貢嘅 獨立別墅，我要你殺咗佢同佢啲手下。

最後，佢叫羅強，住起太子閣274號，呢個特別啲， 你要殺咗佢不過要整到佢好似自然死亡咁。

佢三個人都會因為某啲原因所以全日都會喺屋企，附近停車場有架藍色嘅四人車，車匙喺車底你要係凌晨12點之前殺曬佢哋，good luck－A先生」

稍作計劃之後，志峰就嚟到清水灣道。

佢帶住面具拎住一個禮物盒行到豪宅門口前擺低，㩒一㩒門鐘之後就行開咗，由於佢古怪嘅行為，引起咗屋內保鏢既注意。

佢哋一開始搜查四周圍， 最後先圍住嗰個禮物盒，佢哋小心翼翼咁打開，發現入面有張畫。張畫嘅內容係一個骷髏骨頭畀一粒子彈穿過咗個頭......

下面用紅色筆寫住「Thank you 」

「邊個寫啲咁on9既野？」其中一個保鏢問。

當大家都議論紛紛，突然樓上傳來「卜」一聲。所有保鏢都心知不妙，立即衝上主人房。

但是，一切都已經太遲，陳富样早已倒臥在血泊之中，而牆上則留有一個黑色盾牌的塗鴉。

時間回到20分鐘前。

志峰利用A先生給予的房屋平面圖知道了主人房的位置，而且因為時間尚早，陳富样很大機會尚未起身，因此只需要用無人機望一下就可以確認。

(至於點解一開始就用無人機 1.冇時間 2.容易引起別人懷疑)

確認了目標的位置及狀態後，志峰就開始行動利用禮物盒，吸引了幾乎所有人的注意力。

之後用鐵鉤爬上兩樓，由於窗台沒有鎖上，志峰輕輕鬆鬆就來到陳富样身邊，他一邊走著一邊玩弄槍的扣版，檢查有沒有武器和切斷通知保安系統的電線。

確認安全之後，他就打算弄醒陳富样。

「醒呀，陳富样起身屌閪啦!」志峰不斷重覆同樣的說話。

陳富样矇矇矓矓地說「比我抖下啦!仆街，你班垃圾.....」陳富样停止說話，他呆了。

因為眼前有一個帶著鳥嘴面具的男人拿著一把滅聲手槍站在自己面前.....

「早晨呀，陳富样先生。訓得好嗎？」志峰打趣地說

「你.....你.....係邊...邊個呀？」這時候陳富样 一邊說一邊慢慢坐起來，之後立即按下床邊的紅色按鈕，他沒有去質疑為什麼眼前的人容許自己做這些行為，又或者他根本沒有時間考慮這個問題。

「哈..哈..哈」陳富样不禁得意地笑起來

「 你而家投降我唔洗你死，過多幾秒佢哋就衝入嚟殺咗你」陳富样傲慢地說。

「求下你唔好殺我，我可以做你啲手下!」志峰跪低

過咗五秒，六秒依然都沒有人進來， 空氣中瀰漫著尷尬的氣氛，陳富样面紅耳赤不斷詛咒保安系統和保鏢。

志峰被這個情境弄得樂不開支。

「靜啲...静啲」他一邊笑一邊說。

陳富样再次意識到自己的處境，沉默下來。

「你想要啲咩？錢？權力？」陳富样努力地希望可以查明眼前這個人想要什麼。

由於笑了十多秒，所以志峰明顯因為面具而有點困難呼吸，因此他利用兩三秒去調整自己的呼吸。

「 電話...我要你部電話」志峰吸了一大口氣說。

得到電話後志峰利用噴漆噴了一個黑色的盾牌在牆上。

「 咁係咪可以放過我?」陳富样小心翼翼地問盡量不要刺激到眼前這個人。

「唔係呀，可惜我趕時間如果唔係可以同你玩耐啲...」志峰惋惜地說。

「卜」

第一個任務
條件: 暗殺(達成)
完成時間6:20

離開了陳富样的房子後，志峰回到車上。

在通訊錄中找到了烏鴉的名字。

「 果然，你哋果然係識對方」志峰自言自語地說。

之後利用這部電話寄了一條信息給烏鴉，相約7:30於太子地鐵站等，然之後他就開始悠閒地吃早餐。

當時間已經到了，志峰就在最近a出口的售票機放下一個長方形的紙箱，並指示烏鴉取回。

雖然烏鴉希望可以看到是誰人放下這個紙箱。不過，由於車站太多人，阻礙了他的視線，但是烏鴉也沒有深究下去。拿了箱子後就匆匆回家

烏鴉回到家後，立即叫全部手下到房間，十多人進到房間內。

烏鴉眼見已經齊人，就吩咐手下將那個紙箱搬進來，兩個人把紙箱搬了進來。

「唔，做得好。開咗佢， 將入面啲嘢分畀大家。都唔知呀样驚咩...」烏鴉的話被打斷了

「大佬，呢到得一封信同一個裝置連住咗兩個好似氧氣筒嘅嘢。」手下回報

「比封信我睇下」烏鴉命令，手下拿出信件時，發出了「嘶」一聲，不過大家都沒有理會。

致烏鴉:

恭喜!!!恭喜!!!你已經中咗大獎。獲得一獎(沙林毒氣)(p.s 如果你真係慢慢睇呢封信，你已經死咗啦!) 下世小心啲啦!!

Hades上

看完這封信後整間房都陷入恐慌，因為大家都知道沙林毒氣的威力。

所有人都向門外逼，打算在第一時間出去，尋求幫助。明明將個毒氣裝置由窗戶掉出去就可以解決了源頭。

這正正是志峰的計劃，不單單用了威力強大的毒氣還利用了人們的恐懼。

一分鐘過去了開始有人出現肌肉痙攣，倒在地上，更有人出現譫妄症狀。一直大叫有人要迫害自己。這令到恐慌蔓延，人們更加用力打算迫出房間，可惜未能成功。

而在遠處的樹林內，志峰一邊整理着自已的狙擊槍，一邊擺放着自己最愛的公仔，蠟筆小新。

逃出嚟的人，都將會成為他的槍下亡魂

「砰」烏鴉向前面的人羣開槍，一個無辜的手下死了。

雖然他被毒氣嚇到，但是他都是一名黑社會大佬。他都經歷了很多事情才可以有今時今日的地位。所以做事情也是心狠手辣，他眼見毒氣已經洩漏出來，雖然他都很驚，但是很快就反應過來。

他居然有自己一套的防護衣，但是由於其他人太過驚慌根本沒有人留意他，但當他開了第一槍後。所有人都停下來看著他，正常的人應該會立即散開，至少烏鴉是這樣想。但是他忽略了現時的狀況，現在的他就像在一群飢餓的獅子面前一塊肥美的肉。

其他人就像喪屍見到活人一樣，一窩蜂地向他衝過去。可能是幸運之神的眷顧，他所準備的武器正正是一把散彈槍，只見數下槍聲後整間房間只剩他一人還站著，他緩慢地行出房間。

映入眼簾的卻是自己的老婆和兒子的屍體，烏鴉失聲痛哭，他的直覺告訴他。釀成這宗慘案的主謀在附近，他相信了。

因為，通常直覺都是對的。

他拿着散彈槍走出屋外，大叫「 懦夫，玩埋啲咁嘅小手段，要殺我就光明正大咁嚟!!」

如果這是小說主角一定會走出來，然後和他光明正大的決戰，當然也不會用這樣的手段去殺他們。

可惜這就是現實，可惜這裏是香港。所有東西都是說效率和利益，沒有了利益又有多少人會去關心？

志峰用狙擊槍瞄準他的頭部，「 砰」打中了他的眉心，烏鴉中槍後跪下了。就這樣，死了。

第二個任務
條件：全滅 (達成)
完成時間：11:30

尚未到十二點，志峰已經完成咗兩個任務。

雖然如此但是最後一個任務才是最為困難，因為陳富祥還有烏鴉的死應該一早已經傳到他的耳邊。

他一定會加以防範，不過這同樣反映羅強要承受巨大的心理壓力，這種壓力容易令人犯錯和 令他飽受煎熬。

所以志峰打算休息一下先，12點正志峰已經到達了太子，。

他找了一間茶餐廳，叫了一碟星洲炒米慢慢地開始吃。

「今早大約六點多一名富豪被發現在其住所被殺害，警方表示正向尋仇呢個方向調查，交由重案組調查。下一則報導，政府發表 市民可領取四千蚊嘅條件.....」

「 四千蚊都要搞咁多嘢，政府唔想俾咪出聲囉!!!搞埋啲咁嘅小動作....」志峰後面傳來一把女聲，志峰立即向後看尋找那熟悉的身影，可惜只是一個對政府感到不滿的普通市民。

志峰搖一搖頭，令自己清醒一些，便繼續吃飯。

「突發消息，警方接報西貢 有一間別墅金新發出大量噪音， 警方到場發現 四具屍首懷疑係屋企漏煤氣事件暫時冇可疑....」

吃完飯後，志峰便開始盤算自己的計畫，因為 要將受害者偽裝成自然死亡有一定難度。

正當志峰不停思考方法時，他看見了一個人，羅強的工人，她正在回家的途中，志峰發現了她便走了上去。

「hi!想唔想賺錢？」志峰說並用自己龐大的身軀遮擋了去路。

「吓？你講啲咩…唔好咗我啦，先生會鬧我....」工人原本還在想辦法脫身，但是當志峰拿出一大疊港紙，工人呆了。

「只要你幫我做一件事，呢到十萬都係你」志峰說，他已經發現了她的動搖。

「 好?有咩要我做」工人望著眼前的港紙說

「把這包加進去羅強的飯菜裏。」志峰說。

然後拿出了一包天使塵出來。

「就係咁?」工人有點奇怪。

「仲有你要將呢樽嘢擺係羅強嘅櫃桶度。」志峰又拿了一樽天使塵給工人，還將錢交給她。

她臨走前志峰向工人展示自己腰間的槍，並把工人兒子的相交給她看告訴他自己有一點人脈，以威脅她不要把事情說出去。工人吞一吞口水然後點一點頭便衝衝忙忙地上去。

「你做咩搞咁撚耐都未返嚟呀？」羅強不耐煩地說

「對...唔...住」工人小聲地說。

「快撚啲煮嘢畀我食啦仆街。」羅強比平常更加暴躁。

「出面嗰兩個睇緊啲呀！！！！」羅強向門口大叫

「佢已經殺咗兩個，下一個就係我....」羅強自言自語地說，看來前兩個人的死對他很大打擊。

「先生，食得啦！」工人急急忙忙地炒了一碟飯並把粉倒了下去羅強所飲的水中。

「想餓撚死人咩...」羅強說完這一句就開始狼吞虎嚥地吃起來，吃到一半羅強大叫「水...我要水....」在一旁的工人立即把「準備」好的水遞給他。

「咕嚕....咕嚕...」羅強一口氣飲了全部水。

食完飯後羅強在家中四周圍行，突然他說「唔係喎!等我袋返把槍先!一陣佢殺到入嚟，我就一槍打死佢」羅強走進房把槍由櫃桶拿了出來放在腰間。

「先生不如你訓一陣先，你睇落好攰」工人出於好心地問

「訓你老母咩，一陣我訓咗佢就殺入嚟，我咪仆街？」羅強激動地說。

「屌你都戇鳩鳩!!!!」羅強又補多句。

(一小時後)
羅強已經緊張到不得了，他因為害怕被人狙擊所以他遠離窗戶，而且他不斷思考着敵人的進功方法，他甚至想到敵人可以炸掉大廈來殺死自己 ，可惜這麼多的方法都並未能令他安心反而令他更加慌張，他拉扯自己的頭髮，比起之前他更加躁動。

究竟是因為殺手的追擊令他如似不安，還是藥物的效果？看來很快就會知道結果

留名

啲藥有作用未

用藥後5分鐘內開始作用，約30分鐘達到頂峰,1-2小時開始出現情緒不穩、興奮躁動、失去痛感、神經麻木，繼而注意力不能集中，產生思維障礙，逐漸出現幻覺，有的還因此導致進攻行為或自殘行為。

百科知識

「烏鴉，你係點死架？哦！被人殺死既，咁你呢？样，你又點死架？唔...被人暗殺？得啦我會自己小心啲。個仆街冇機會，一日之內殺哂我地三個架....」羅強自言自語。

工人站在房門外她已經知道了那個男人的目的，不過她並未有打算令事件曝光。

一，為了錢。二，自己兒子性命在他的手上加上羅強平時對自己也不太好。所以工人便繼續做家事。

「呀！！！！！」羅強突然大叫並跑出客廳。

此時此刻羅強好像足足老了十歲，頭髮早已被自己拔光，所穿的衣服也被他自己剪出一個又一個洞，而且他並非除下衣服來剪，因此他亦在自己的皮膚上剪出一個又一個洞，雖然身體上各個傷口都在流血，但是在藥物的影響下。羅強反而跳起舞來。

此時工人已經被嚇到魂飛魄散，她立即打999報警，當工人正要說屋企地址時羅強一手搶了電話掉了出街外。

工人先是呆了，然後便大叫門外兩個保鏢來制止羅強瘋狂的行為。

但是當保鏢一進內羅強就大叫「你地終於嚟啦，呼...哧呼....哧我係唔會畀你地殺架」羅強邊說邊喘氣還一路退向露台。

兩名保鏢發現了危險立即停下來並希望佢可以由露台回來，但是羅強並未有回來的跡象。

「你地唔好埋嚟...」羅強慌張地大叫，工人突然衝向前大叫「先生唔好呀！！！！」

羅強被此舉動嚇到連續退後幾步，「碰」羅強整個人撞到欄桿，他竟然跨了出去....

羅強說「我唔會畀你哋殺死㗎....」

「碰」

任務完成
條件: 自然死亡(？？？)
完成時間2:00

個工人幫手嚇死佢

志峰話真係唔該哂佢，如果唔係可能要搞到一排先會死

經過咗一個禮拜嘅嘗試 我覺得同一時間作兩個股 真係有啲勉強 所以我決定暫時停止前傳的更新專心做好呢個故先
我會盡量keep住一日更新三篇

故

雖然我鍾意依邊多啲

推

坐在車上的志峰，在遠處望著羅強的屍體。但是臉上卻沒有以往的笑容，他不停思考著更好的方法。因為任務還未完成，至少他是這樣認為。

人，他殺了。但是卻不是以委託人要求的條件下殺死。未夠完美，志峰拍打著軚盤。

此時，志峰的電話響了，他望一望電話，如果又是打來宣傳的電話他就不會聽了。

A先生，電話顯示著這個名字。老闆的電話，沒有不聽的理由。

「Hades，你做得好好。一日用唔同方式殺咗三個人，全香港...呀唔係，全世界可以做到咁既人，應該都冇幾個。」一把用變聲器的聲音說。

「但係我最後一個冇用你指定嘅方法殺...」志峰欲言又止

「唔...的確，不過目的已經達成咗。所以我覺得ok咪得，你要記住你已經係我既人，唔好將你舊嗰套，套落我度，所以...你做得好好，快啲返去，你啲隊友等緊你。」A先生說

「知道！」志峰開心地說。

想不到A先生看似平凡的一席話就能夠開解志峰。志峰好開心，因為沒有人對自己說過這些話，一直以來沒有人和自己說過這些話。以前的任務不是完美完成自己就會有殺身之禍。可能....這次終於選對了....

在安全屋内，丘利剛打完日誌。他拿着一杯威士忌，大白天便開始飲酒。雖然在常人眼中是不正常的行為，但是對於他們來說。是正常不過的事，反正他們已經完成了自己應該要做的事。

克爾由廁所出來了，剛剛沖完涼的他只是圍了一條毛巾，以遮擋自己的重要部位。丘利望了他一眼，被克爾發現了。

「做咩，唔抵得我咁大隻呀？」克爾打趣地說，然後他開始展示自己的肌肉。

「屌，你係咪Gay架？」丘利笑著說。

「 痴線， show下肌肉都畀人話係Gay...唉」克爾也笑笑口說。

「卡嚓」門鎖被開了。

丘利本能反應拿起放在 檯面的手槍，克爾也拿起一把手槍躲在一旁準備突襲敵人。

「唔好開槍，係我呀！屌你」志峰大叫。
他慢慢開自己前面的門。並舉高自己的雙手。

丘利看見志峰就放下手槍「點解唔敲暗號？」丘利問。

「唔記得呀！sorry 呀，下次會記得」志峰摸著自己的頭說。

他看見了克爾，克爾早已放下了槍，他看見了志峰又開始展示自己的肌肉。

「屌你，死Gay佬」志峰脫口而出。

克爾穿了一條短褲後就撲過去志峰到，「又話我係Gay佬！！！！」克爾大叫。他捉住志峰的頭用兩個拳頭轉志峰的太陽穴。志峰痛得哇哇聲地叫起來。

「我淨係話過你一次....」志峰忍痛地說。

丘利看著眼前的場景，不禁笑了起來。相比起每日要過著爾虞我詐的生活，這裹好像更加有趣。丘利又開始想起她...

「係喎！你都話我係Gay佬...」克爾強行把丘利扯回現實。

丘利一回過神來，克爾已經撲到他的臉前，今次克爾選擇拍打丘利的頭，弄得丘利叫了出來。

「登...」電腦傳來一聲令在場所有人都停下內。

志峰更加站了起來，丘利爬起身。來到電腦面前。

「Boss 揾我地」丘利看著眼前的信息說。

打緊la 大家快啲入嚟睇la

丘利開啓了程式，A先生又用電子聲音說話「做得好好，無論係丘利嗰邊，定係志峰呢邊。唔錯唔錯，我既眼光真係好哈....哈...哈」

「多咗啦…」志峰說，場面一度變得非常尷尬。

「咳...咳...講返正題，大家做得好好。可能你會有疑問，點解要Hades去殺咗個三個人，原因好簡單。佢地三個就係指示手下去殺阿俊既人，佢地係阿俊既叔父，咁既然我地要保護阿俊。就要幫佢除去後患。呢個就係我地既做法！！！呢個就係我地特別既地方！！！！」A先生激動地說

「不過，再次歡迎大家加入《保護者》」

根據A先生的指示，由於我們這次的戰績彪炳，所以在業內製造了不少的迴響下一個委託應該很快會找上我們，而且面對的對手不會像之前那些業餘。

所以我們決定要好好休息一下(其實係因為我地都冇野做)。志峰即興決定了去長州住幾天，他說是這也是旅遊的一種。克爾決定要去深山靜修幾天，他每次殺人後都會上深山靜修以求神的慰藉。

而丘利，他拿著一個籃子來到了一個面向海的地方，望着眼前的海，丘利坐在綠草如茵的草原上，不經不覺已經到了黃昏，望着那夕陽慢慢消逝， 天際沖起一團半圓形的霞光。霞光是橘黄色的。由裏向外，色度逐渐由淺變深，最后變為橘红。 而丘利則吃着手中的公司三文治，畢竟他只會弄公司三文治。也是靜唯一說過他「煮」得好吃的食物。他又再次拿起那部電話，播著她的錄音。仿佛她就在自己身邊看著夕陽。

根據A先生的指示，由於我們這次的戰績彪炳，所以在業內製造了不少的迴響下一個委託應該很快會找上我們，而且面對的對手不會像之前那些業餘。

所以我們決定要好好休息一下(其實係因為我地都冇野做)。志峰即興決定了去長州住幾天，他說是這也是旅遊的一種。克爾決定要去深山靜修幾天，他每次殺人後都會上深山靜修以求神的慰藉。

而丘利，他拿著一個籃子來到了一個面向海的地方，望着眼前的海，丘利坐在綠草如茵的草原上，不經不覺已經到了黃昏，望着那夕陽慢慢消逝， 天際沖起一團半圓形的霞光。霞光是橘黄色的。由裏向外，色度逐漸由淺變深，最後變為橘红。而丘利則吃着手中的公司三文治，畢竟他只會弄公司三文治。也是靜唯一說過他「煮」得好吃的食物。他又再次拿起那部電話，播著她的錄音。仿佛她就在自己身邊看著夕陽。

push

我相信宜仲有追緊我啲故嘅人應該係得一個 (希望我係錯la)你地/你 可唔可以話畀我聽點先有多啲人睇，係劇情問題？角色問題？

我仲有望下既
自己覺得有冇人睇最主要都係因為題材 文筆 同個量

文筆我改善既，量我會盡力增加
題材方面我就
希望第一個任務可以啱你心水
繼續睇呀

可能因為個故有啲中二病feel?

所以我鍾意睇殺戮機器嗰邊多啲啲，上面覆錯咗話鍾意依邊多啲

有咩 ，之前都有啲fd同我講過。可唔可以講得詳細啲

因為成個故就講嗰幾個角色幾咁無敵，或者因為冇乜講到啲角色嘅特點，或者經歷啲咩成長咁。就好似隻game一開始就所有主角滿lv咁

或者文筆唔洗形容得太深入，直接用通俗字句一點帶過就得，咁樣就易睇啲。

因為我一開始定既時候，打算一開始既任務係打啲古惑仔(要提高知名度)所以寫落就搞到佢地好似係無敵咁，放心佢地既真正敵人好快出現

你指槍械？定係？？

竟然有三個人睇 ，我真係覺得好開心

我覺得係唔洗係無謂位著墨太多
我自己寫都成日犯呢個錯

有時要分讀者鍾意咩要寫迎合佢地

例如描寫景物之類，用一兩個字就得。除非係讀者特別感興趣嘅內容，例如甜之類，就可以比較深入咁寫。

原來係咁，我會注意

所以我希望大家可以多啲留言

Pish

歡迎歡迎

岩嘅 不過有啲人係中意睇故少留言
寫好自己就得
同埋個故事其實未入肉就難引到人

入㗎啦，大家畀多少少耐性

俾心機

多謝

大家，我會保持返出文既時間盡量唔係凌晨 先出文

「夕陽真係好靚，唔知聽日仲有冇機會睇到」一個年輕貌美的女子說。

她有着一頭烏黑的短髮，看似弱不禁風的身體卻拯救過無數的生命。

「靜，你唔好亂講。我地仲要繼續做拍檔。如果你有咩事，我都會跟住你一齊去死。」丘利一邊說一邊在褲袋中拿出一瓶藥丸，以表示自己的決心。

靜沒有望向正在消逝的夕陽，她轉身望向丘利。

「你...唔好咁講，我之前咁樣對你....」靜本來想繼續說，但是丘利一手將靜攬進懷抱。

「咩呀...都唔知你講咩，我咩都唔記得呀！」丘利笑着說。

「你真係好好人...呀明」靜望着丘利說。

建議每章最少都6 7百字以上先出
你100字其實真係咩都寫唔到

因為呢個sem真係有啲忙，不過我會盡量keep住係600字左右

個人覺得儲埋一齊出會好啲
百零字就真係少到好似寫幾句句子咁 文都算唔上

原來係咁

有啲到喉唔到肺嘅感覺

「我係一個咁樣既人，你都肯為我付出咁多...」靜停止了說話開始忍不住落淚。

面對著如似場景，一向冷靜的丘利也有點而不知所措，只好靜靜地坐在一旁看着夕陽，聽著她的哭泣聲，慢慢等她冷靜下來。

丘利醒了，他望向海邊，感受著海風。夕陽是唯一能令他感到安穩的地方。他站起身，拍一拍走自己身上的泥。

「走啦，靜」丘利說完便開始下山，駕駛著車離去。

(一星期後)
「咁耐都未有嘢做架....」克爾不滿地說，他正在玩弄着自己的日本武士刀。

志峰正在整理自已剛買的西裝，他始終認為一個保鏢要有西裝黑照才叫「保鏢」。而丘利則休閒地躺在床上看書。

「登....」電腦傳來聲音。克爾立即彈起來，把手提電腦掉給丘利，丘利一開電腦立即看見一個標誌，是一個黑色的盾牌。

丘利點了一下，開啓了一個程式。熟悉的聲音再次出現，A先生說「好耐冇揾大家，首先我地有自己既程式啦！！！！以後任務相關既資訊以後會係呢到交畀大家，大家係呢到睇我地既第一個任務，冇錯。係真正既任務！！！」A先生興奮地說著。

除了克爾在大叫終於有任務做外，其他人的反應都頗為冷淡。A先生聽見除了克爾外其他人都沒有甚麼回應也趕緊收斂一下。

只聽見A先生清一清喉嚨說「你地睇一睇啲file先有咩唔問再問我。Good luck 」說完便停止了對話系統，丘利開啓了眼前的檔案，出現了一些文字。

保護目標：Mr.T
保護時間：直至T先生完成整個活動
見面地點：旺角地鐵站A1出口(專車接送)
見面時間：明天7:30

注意：有情報指出敵人有強大火力請加倍小心..

聽日會有更多文

推一推先

「驚咩喎，我地一個M16，一個海豹突擊隊，我仲要係陸上自衛隊，佢地有強大火力又如何，外行人就是外行人。」克爾得意地說。

「首先，係我地咁多個當中能夠擔當衝鋒的角色就只有志峰你任憑你如何厲害，你都只係得一個人只要對方有兩個人你就會吃不消，我要負責臨時指揮加上保護T先生，而克爾你就要由高處狙擊，人手短缺...」丘利焦眉愁眼地說並仔細地分析並且決定明天的部署。

「的確，只有希望聽日一切順利，見步行步啦。」志峰笑盈盈地說。

克爾說「唔洗咁擔心喎，到時我保護你啦！！不過話時話不如我地令日去食團年飯呀？」

丘利打算反駁「唔呀，我邊到洗你保護呀...等等先，團年飯？」

「都好喎，我都好耐無食過團年飯，不如去旺角街市熟食中心嗰到食呀？」志峰提議。

「食咩團年飯...不如再plan下啲部署...」丘利本來還在猶疑，但是被克爾拉了出去。

在某個地方，「 咔嚓....咔嚓....」有三個人正在為自己的彈匣入子彈，其中一個女人說「你地到時醒醒定定，一定要記住令次我地嘅目標係由咩一保護，呵...呵...一次過要同三個前特種部隊打，有趣有趣。」她一邊說一邊將狗牌掛在頸上。

其餘二人說「知道！！！」

時間上午六時正，丘利早已起了床。他正在準備自己的武器。

志峰剛剛由廁所走出來，準備著自己剛買的黑色西裝。

「接住」丘利掉了一個耳機給志峰，志峰立即將耳機收在自己的衫袋。

克爾才剛剛起床，他伸一伸懶腰。「早晨，呀咁多位！」丘利向他點頭示好，而志峰則在展示自己的西裝。

「你個肚腩都幾大個...」克爾認真地說

「噗」丘利忍不住笑了出來。

「仆街仔」志峰對克爾說。

丘利身穿一件銀色經改裝的西裝令到他能夠再穿一件避彈衣，而克爾則是身穿一件灰色長風褸。

三人開始前往旺角地鐵站因為他們的衣著，接他們的人很快就找到他們，一小時後，他們到達了會場。

「係到等呀譚生」駕駛說完這句後便駕車離開了。

「克爾你上去嗰棟大廈，你既任務係睇下有冇人要狙擊譚生。」丘利指著前面的一棟大廈。

「知道」克爾說他一路行一路揮手。

「我會一直係鳳凰附近，你負責場地附近的保安，記住鳳凰係最重要。」丘利對志峰說。

「鳳凰？」克爾在耳機問。

「唔，由而家開始我地要保既人叫鳳凰」丘利簡短地回答。

「你要全副武裝係附近stand by ，小心唔好死。」他認真地向志峰說

「得啦，放心。」志峰說。

志峰由書包中取出一把衝鋒槍連同五個彈匣，一把手槍，一把軍刀。便把書包丟在一旁，便走開了。

部署好所有人後丘利便帶上自己的手槍等待譚生的來臨。

幾分鐘後，譚生坐著一輛紅色四人車出現。丘利心知不妙。

當譚生下車的時候，他立即走過去問「這些就是你帶來的所有保鏢？」

望著眼前的四人，雖然比第一次任務的保鏢更為強但最多也就是能擋住普通人的攻擊。

「係呀！你知唔知啲保鏢要幾錢，我都已經請咗你地。其實我應該淨係要佢地四個都ok，屌。呢到係香港呀！又唔係中東嗰啲地方，有咩好驚呀....」譚生邊說邊行。

丘利已經放棄了和他爭論，他知道會有人來襲擊譚生，因為他的直覺是十分準確的，他有時都希望自己是錯。

在天台上，克爾正在組裝自己的狙擊槍，不足二十秒他就已經準備好，但他沒有立即開啓槍的狙擊鏡，反而拿起望遠鏡，四周觀察。因為他知道開了鏡的狙擊槍是非常容易被人發現的。

出一出去先 返嚟打多一篇先瞓

今次譚先生來參加就是一棟大廈的開幕禮，所以必須要在户外舉行，令到保護的難度增加。

經過丘利九牛二虎之力才能勸到譚生在最後一刻才出現。現在只有期望克爾可以及時發現敵人並將其擊斃。

當你越不想時間過得這麼快，時間就會像搗蛋鬼一樣走得更加快。

就算丘利如何逃避要來的總要來。

「時間到」譚生的秘書說。

「你一定要出去？」丘利問，他正在做最後掙扎。

「你都痴撚線！唔出去我嚟呢到做咩？你知唔知我嚟呢到放棄咗幾多嘢？？？機會成本呀！！！你識唔識呀？屌下次請過第二間，又貴又麻煩！！！」譚生憤怒地說。

丘利都放棄和他溝通了。見步行步吧！！

開幕禮開始了，譚生上台開始發言，由於他滔滔不絕地說着自己的經歷，台下的人開始顯得不耐煩。

但更加煩躁的人還站在譚生的旁邊，丘利一直四周觀察，希望可以盡快找到敵人。

「點？有冇發現？」丘利透過耳機問他們。

「暫時冇發現。」志峰回覆。

「冇呀，你好想我有發現咩？」克爾一邊用望遠鏡一邊說。

隨著時間的流逝，丘利愈發緊張。

「等等先，我發現到啲嘢。」克爾說。

「係咩？敵人？」丘利立即問。

「未知，要用狙擊鏡望一望先」克爾說，克爾看到了，他發現了一個在天台上的狙擊手。

「係狙擊手呀…」克爾一邊用狙擊槍一邊說。

丘利立即和譚生說，可惜譚生並不相信，也不願離去，因為他還有話要說。

而克爾正在穩定槍身和角度，就像一隻獵鷹看到了獵物一樣，以求一槍斃命。

「砰，砰」兩下槍聲幾乎同時響起。

大家快啲幫手推下

一篇咁多唔錯

咁上下量先好 加油樓主

幫手推

「屌.....」克爾立即轉頭望向後方，他身後站著一個人。克爾會發現他的原因不是因為什麼直覺，而是疼痛。

一個身穿運動風褸的男人拿着一把正在冒煙的槍站在克爾的後方，他用耳機問「點呀？呀威你冇事呀嘛？.....唔...唔..你冇事就得啦，plan B」

籍着眼前這個男人正在做其他事，克爾站了起來。

他的眼睛不敢由這個男人身上移開，他感覺到眼前的人有所不同，氣場的不同？

克爾用手慢慢摸自己傷口，子彈打中了自己的左臂。

「嗰隻手臂已經發唔到力架啦，我試過左臂中過槍」男人說。

「哈....我都中過槍，不過狙擊嗰陣畀人打中都係第一次...哈哈哈」克爾按著自己的傷口說。

「喂…點稱呼你，我叫克爾」克爾說

「黑仔，我叫黑仔」黑仔回答。

「喂點呀！！！發生啲咩事」丘利問。

「我被人打中咗一槍我射唔到敵方既狙擊手，你快啲同鳳凰離開...」克爾盡量壓低自己的聲音說。

「唔，我地會小心啲，都係嗰句，唔好死呀！！！」丘利說。

「唔」克爾說。

「走？走唔到架，一切都係我哋掌握中。」黑仔說。

「不過我今次既任務係阻止你既行動好快呀威就會狙到佢。」他得意洋洋地說。

克爾知道再拖下去只會對對方有利，他本來打算叫志峰幫手。不過一來，敵人都在天台趕上去要一定時間。二來，他們可能還以為自己這邊只有兩個人，所以打消了念頭。

天台上甚麼東西都沒有，非常空曠。只有風聲，黑仔堵死了出口，而克爾正站在欄桿前面。

黑仔收起手槍說「反正我既任務係阻止你，所以我地可以玩下...」

唔好意思呀各位我呢幾日忙住plan行程同執行季所以出唔到文 ，今晚我上到機會盡打 ，呢個星期就真係要大家邊手推下。

A先生

各位讀者大家好，我叫A，大家都叫我A先生。新一年，希望大家可以繼續支持呢篇故，都希望大家可以叫多啲朋友嚟睇。 循例都係講返句～恭喜發財

希望大家步步高陞，身體健康，發過豬頭，

盆滿缽滿。

保護者仝人鞠躬

巴打新年快樂！

新年快樂呀

克爾用一條頭巾緊緊地綁在傷口上，以減少血量的流失。

然後便拔出自己的武士刀，雖然刀身較短。但克爾照舊使用雙手握著刀，他前後腳站好，以準備防禦黑仔的攻擊。

黑仔也拿出一把軍刀，他左手握著軍刀，右手握實拳頭。

由於在天台，風的聲音很大，但克爾只聽見自己的心跳聲。

他非常緊張，不完全是因為眼前的對手。他也關心著丘利以及譚生的安全，但他知道自己不能分心，眼前這個敵人實力雖然不及自己，但是由於自己受了傷。

所以這將會是一場惡戰。

黑仔一個箭步衝向前，一個迴旋腿踢向克爾的腹部。克爾閃向右邊，順勢用右手捉住黑仔的腳。打算用左腳掃跌黑仔，但黑仔用軍刀一刀刺過去，為了擋住黑仔的刀，克爾唯有放下了自己的右手，向右邊閃開。

克爾立即反擊用右手打了一拳過去，但是黑仔反應卻慢了，被克爾的一拳打中腹部。黑仔向後退了幾步，但是效果不太理想，黑仔掃一掃自己的腹部，重新準備好，還示意克爾攻擊自己。

克爾兩手握著刀，向前衝過去。克爾用刀攻擊黑仔的左腳，黑仔退後一步用軍刀擋住攻擊，然後用右手向克爾的臉打了一拳。克爾冇法閃避，被重重地打了一拳。

不同於剛才，黑仔這一拳可是用盡全力，克爾被打到差一點失去意識。他盡力去維持自己清醒以及向後方滾，以求拉開雙方的距離。可惜事不願違，黑仔踏前了一步，一腳踢在克爾的心口，克爾隨即按着心口並咳嗽。

文筆比起一開始已經進步左好多
如果巴打之後有機會再執下個開頭我覺得會多啲人睇
一開始個幾章睇落好唔順

係呀我都覺

但係我都唔係太知點改？？？

執番書面語同標點
加插番啲過程同描述
應該會好啲？

開新po?

執好之後再開都唔遲

好呀等我慢慢執下先

呢個星期我真係出得好少
唔好意思呀各位

巴打番黎再加更就得

「好難受呀？」黑仔打趣地說。

「屌你老母！！！！」克爾用盡全力叫出來，克爾在叫的同時用手伸後方去取自己的刀。

「呀！！！！」黑仔慘叫。

鮮血由黑仔的後腿流了出來，黑仔連退了幾步，「仆街仔，好撚痛呀！！！」黑仔大叫。

克爾又打算乘勝追擊衝上前打算再斬多一刀。克爾一刀刺去黑仔的頭部，黑仔強忍着痛楚勉強閃開然後他用盡全力撥開克爾的手，再拉遠雙方的距離。

某處的後巷，

志峰看見一個可疑的人影在後巷，他小心翼翼地走進後巷。

「小姐，你係到做咩？」志峰說，佢一手拿着一把衝鋒槍，警戒着前面這位背對著自己的女士。

「當！！！」女子一刀向志峰的頭部斬下去，志峰立即用自己的手臂以擋住攻擊。

「你著咗甲呀？」她有點兒驚訝地問。

志峰笑一笑說「唔係呀，係我啲皮硬啫...」

「殺戮機器，全世界排行榜No.20…」女人慢慢地說。

「oh...你都係組織既人？我未見過你既？」志峰說，他認真地回想見過的人試同找出一個和自己眼前這個人相符的人。

「咁又唔洗係你組織先知道呢啲咁既嘢，全香港可以入到頭20既殺手都唔係有好多個人。」
女人一邊說一邊緩緩地向後退，

「老實講，得我一個人，我就未必打得過你，不如我地當見唔到大家呀？」女人提出意見，

「如果我冇估錯，你都係執行緊任務？」女人繼續試圖說服志峰。

等我一路玩一路諗下啲劇情先

去左秦國玩？

係呀，不過上面佢地唔畀我帶電話

正評愈來愈多

新讀者快啲留個靚名畀我知道

都係個句歡迎大家留言討論劇情

啱啱先起身 食埋個晏晝飯就開始打文

「咩任務？我邊可以放你走呀，小姐你唔好玩嘢啦！！！」志峰說。

「咁睇嚟我可以賺多一筆...」女人說然後拔出一把軍刀。

賺多一筆？

正當志峰打算問時，她繼續說「咁啫係知前嗰啲人都係你地殺架啦？」她右手拿了一把手槍出來。

「屌，咩漏煤氣，死咗四個人有邊個會信...作都作得好啲呀…香港警察喎，笑大人嗰口咩！」女人不滿地說。

「你都幾多嘢講架喎！」志峰望着眼前這個只有一米五的女人說。

「Ok啦，我鐘意啲強既人，係會多啲嘢講，不如你過嚟我嗰邊，我地可以去開心下。反正我都未試過同肥仔卜嘢...」女人一邊說一邊展示自己誘人的身材，她有著一個強壯的身體和平坦的胸部。

「吓！同你喎...不了」志峰一臉嫌棄地說。

「屌你！咁冇禮貌㗎」女人向志峰衝過去

「砰」女人開了一槍，志峰立即向左方閃成功避開了子彈，他本來打算用衝鋒槍掃射，可惜這個女人的速度實在太快，她已經到志峰的面前。

她首先用左手的軍刀揮向志峰，然後收起手槍用右手一拳打過來。志峰分別用兩隻手擋住敵人嘅攻擊。

「身手唔錯喎！！」志峰不禁稱讚她的功夫。

「呀！」志峰叫了一聲。

女人打中了志峰的腹部，「幾大力喎」志峰再次稱讚她。

「你收皮啦！」女人憤怒地說，動作更加迅速地攻擊。

志峰非常滿意，憤怒的人容易預測，因為怒火已經蒙蔽了他的雙眼，他不斷一邊思考著下一步的行動，一邊防禦著她的攻擊。

兩分鐘後，女子已經不能夠繼續攻擊，她需要休息，不需要多，十多秒就足夠了，但是身經百戰的志峰不會給她這樣的機會，志峰立即反擊，令到她不得不防範。

無奈地只能應戰，志峰一拳打去，她立即將左手搭著右手形成了一個交叉，以防禦志峰的攻擊。

「砰」志峰一拳打在她的手臂上，「唔....」女人發不出有意義的聲音，她立即向後退，她用右手拿出手槍。

「砰，砰，砰，砰，砰」她不能好好地瞄準但是卻阻止了志峰的前進，讓她有時間可以逃住後方，走進另一條小巷。

志峰原本打算打了一拳之後， 視乎情況補多一拳或者用衝鋒槍掃射，可惜她真的太快逃走了。

「 咔喳，咔喳」手槍傳來聲音，「沒有子彈了。」女人心想。

但是她不能換彈，因為她的左手麻痺了，就像沒有了知覺一樣。

「 不愧是頂級殺手，連拳頭都咁有力...」女人一邊自言自語一邊打開手上的裝置。

「 喂......喂......喂.......丘利你聽唔聽到呀！！！克爾……！！仆街俾人Jam signal 」志峰對著耳機說。

他拿著衝鋒槍四周查探， 尋找著她的下落。

大家覺得暫時為止還可以嗎？

可以

雖然文筆仲有得改善下

好

「喂…你係邊呀～」志峰說，他一直掃視著四周。

女人躲在一個綠色大型垃圾桶揮動著左手，沒有事了。她想，除了瘀傷外沒有嚴重傷到骨頭
，她爬出垃圾桶，換好子彈。

「肥，你係邊呀？」她大叫，她加快腳步回到剛才的後巷。不對，她察覺到不對勁。

「吼！！！！」旁邊一堆垃圾中衝了一個人出來，志峰一手從後勒住她的頸，然後捉住他其中一隻手。

「唔....」她不斷發出聲音。由於她的左手被捉住，所以她唯有用右手的手踭一下打中志峰的腹部，但是並沒有任何效果。

既然如此，她唯有向後打了一拳， 趁著志峰避開的一瞬間，兩隻腳踏著牆壁，打算將整個人打橫，利用整個人的力量去掙脫志峰。可惜，志峰發現了她的意圖，他抱著她整個人向前撞。但是志峰低估了她，她一早已經算好，她用右手一拳打在志峰的鼻樑。

「唔...」今次到志峰發出這些聲音，攻擊非常有效，志峰放開了她，把她掉在地上，他向後退了幾步。

「好痛呀！！個鼻....」志峰摸著自己的鼻子說。

「 抵.....死...」女人說，她慢慢地爬了起來，此時她的耳機傳來一些聲音，女人聽完後便對著耳機說「出嚟！！」

志峰慢慢恢復過來，出嚟？？邊個出嚟？

「呀」後方有一道門被開了，有一個人走了出來。

「點呀？呀欣，洗唔洗我幫手呀？」男人說

「好呀，佢今次死緊」呀欣再次拔出自己的軍刀說

仲要嚟多個

「不過你個狙擊手都幾勁，咁遠都可以射中我把槍，如果唔係我有人幫手，我應該已經死咗..」呀威說。他一邊玩弄着自己的左輪手槍。

有人幫手？志峰擔心起來，但又無法聯絡他們。而且他意識到自己這裏才是最為嚴峻，經過剛才的對招，志峰已經可以肯定呀欣曾經從軍，剛來的那個人實力雖然沒有呀欣如此利害，但也相差無幾，他要一個人對付兩個曾經參軍，而且還在如此狹窄的後巷，他被包圍了。

「嘿...」志峰笑了出來。他自己知道只要有一個失誤，他們就可以送自己去另一個世界。最少都要殺一個，志峰暗自發誓，他由腰間拿出兩把軍刀，一把指向呀欣，另一把指向呀威。

「有咩好笑？？」呀威疑惑地問。

「冇，一諗起要殺哂你地兩個就興奮，呀...」志峰停了因為他不知道眼前這個男人的名字「威」呀威自我介紹。

「喂…你地係到做咩？」有兩個身著藍色制服的警察在呀欣的身後問。

「冇呀，拍緊戲。」志峰亂編了一個藉口。

「拍戲？你地咩都冇拍咩？」其中一個警察問。

「ar....唔係呀，有呀係啲你睇唔到既位置呀....」志峰說，他看見呀欣已經拿了自己的刀出來。

「屌，你理得我，你地快啲走啦...」志峰說。

走啦，志峰心想。

「你咩態度呀！！！！呀sir 做嘢唔洗你教，喂，後面嗰個身份證。」警察提高了自己的聲線說。

想放你一條生路都唔得

真係唔好意思，咁多日都出得咁少，我聽日會 追番啲進度

「你地全部拎身份證出嚟，仲有呀，嗰個肥仔你好撚型呀？拎住把刀，吓！！」後面那個警察也加一把。

「你地男左女右......」前面那個警察突然停了說話，不過他想發出聲音也做不到，一個人，喉嚨穿了一個洞又如何可以發出聲音？

「你做咩呀老王.....」另一個警察想走到前方，但走到一半就停了，因為他看見了老王面前有一個女人拿着一把沾滿鮮血的軍刀。

「你...想...點....呀，我係...香...港...警察呀」他驚慌地說一邊打算拔出手槍，人呢？他的眼睛四周遊走只為了找出她。

「呀！！！！」他的佩槍伴隨著三隻手指應聲落地，他整個人坐在地上按著自己那隻已經斷三隻手指的手。

「我求下....你唔好過嚟....我走...我咩都見唔到...」他對著眼前這個女人說。

「我嗰陣時都係咁同我老豆講...佢都冇理過我...班警察都唔信我！！！就係因為我老豆都係警察！！！！！！」呀欣愈說愈激動，她一腳踏在他的斷指上。

「唔好踩呀......」他哭着求饒，「我嗰陣時都未入行.....」他虛弱地說。

呀欣沒有理會，「你快啲同總台講話咩事都冇，只係有人係到拍戲」呀欣望一望志峰再說。

他都沒有再想「PC編號5442.....只係拍戲 over」他非常虛弱地說。

「好」呀欣滿意地說，然後將刀放在他的頸旁。

「死前有咩想講？」呀欣冷靜地說。

「吓，唔係放咗我咩....」他激動地說。

「你唔好傻啦...」呀欣有點無奈地說。

「老...婆，仔仔....對唔住啦，爸爸要行先一步....」說完呀欣便一刀了結了他。

「好，我地繼續啦！」呀欣一邊整理自己的頭髮一邊說。

等我又畀大家選擇下先

其實我一早都已經想試下，不過一直都搵唔到個機會，你地想睇邊個先

A.志峰 vs 呀威同呀欣
B.克爾 vs 黑仔

暫時所有投票都會選取第一個人的留言

B啦，睇完志峰我就唔想睇另一隊㗎喇

樓主成日心思思想玩好多嘢咁

志峰嗰邊好睇啲咩

我一有啲悶就想睇下搞下其他野

鍾意志峰個setting多啲，又後生又神秘

「 大家好，我係丘利」丘利說

「大家好，我係靜」靜說

「佢係我既....ar......女...朋....友」丘利的臉漸漸變紅色。

「你唔好咁怕醜啦....哈哈」靜笑著說，這下子丘利的臉更紅。

「我地今日嚟係同大家講聲情人節快樂！！！ 祝天下情侶都長長久久，未出pool 既就快啲出pool 」靜見丘利久久不能說話就唯有幫他說。

「係呀...情人...節快...樂...」丘利小聲地說

「走啦…我地係時候去食飯，你唔係book咗餐廳咩？」靜急不及待地拉著丘利走，「ar...咁我走啦！」丘利說完這一句便和靜走了。

我都係出返去聽住《 眼紅日》寫故 by 毒撚作者

「屌。點算好，係喎呀威！！」黑仔徹底慌了，突然他記起自己的隊友。

「有冇人呀？有冇人呀？」黑仔不停重複地問。

「沙....沙.....沙...」這些聲音徹底擊潰了他的希望。

此時的克爾雙眼通紅，他已經發現了黑仔的位置，克爾一下子衝過去單手捉住黑仔的頸，一下把他捉起然後向地下撞下去。

「呀....」黑仔叫了一聲，一口鮮血由他的口中噴出。

「點算好？？」黑仔的腦飛快地轉動，隨著被克爾打的次數愈來愈多，黑仔已經心知不妙，一些零碎的回憶已經開始出現。

「砰！！！」克爾將黑仔掉在地上。逃跑，現在黑仔腦中只有這個想法，他靠著自己僅有的求生意志打算爬走。

「你想去邊！！！！」克爾大吼。他行到黑仔身旁將黑仔反轉過來。

「砰」克爾一拳打在黑仔的臉上。黑仔兩隻手四處摸索希望可以拿到一件武器。有了，是他自己的軍刀！！黑仔沒有想直接拿著刀身，一下插進克爾的手臂。「砰.....砰......砰....砰.....砰.....砰.....砰......砰......砰.....砰......砰.....砰砰.....砰」經過這麼多拳的攻擊，黑仔早已面目全非，他的鼻已經凹陷了。

「我唔係廢柴....我唔係廢柴....」克爾一直重複這句話，一邊繼續打黑仔。

「你.....究....竟....係....邊........個」黑仔說完這一句後便斷氣了，但是克爾沒有停止下來，他不停地打這條早已斷了氣的屍體。二十分鐘後，克爾終於停下了，他早已筋疲力盡。他攤在地上，就在早已被打到血肉模糊的屍體旁邊。

點解我覺得同前面唔太連貫咁

唔係呀前面講到話佢地各中咗一刀，之後就暫時分開，不過係我寫得唔好我唔記得話佢地兩個喺度對峙咗一陣

仆街我啱啱睇返先知原來我冇copy，我漏咗差唔多成段

在天台，兩個人都不敢輕舉妄動，克爾兩手拿著武士刀。他滿頭大汗，有點兒虛脫，眼前的影像有點兒模糊，傷口不停在流血。

雖然他已經用頭巾止血，但顯然效果不大。但是他知道此時此刻他的對手黑仔都面對著一樣的情況。

「你嗰人就係咁，就咩都半途而廢，你個廢柴，又唔承繼我啲生意，一日到黑掛住練功夫」克爾的腦內響起一把聲音。

「屌你老母！！！！」克爾大喝一聲，衝向黑仔。

黑仔竟然被克爾的氣勢嚇到，他急忙退後。克爾整個人撞在欄杆上，但他就像沒有知覺般很快便站了起來。

「我唔係廢柴！！！！」克爾吼叫着。

黑仔只能四處逃跑，但是這裏是天台那有什麼地方被給他躲避？

「屌。點算好，係喎呀威！！」黑仔徹底慌了，突然他記起自己的隊友。

「有冇人呀？有冇人呀？」黑仔不停重複地問。

「沙....沙.....沙...」這些聲音徹底擊潰了他的希望。

此時的克爾雙眼通紅，他已經發現了黑仔的位置，克爾一下子衝過去單手捉住黑仔的頸，一下把他捉起然後向地下撞下去。

「呀....」黑仔叫了一聲，一口鮮血由他的口中噴出。

「點算好？？」黑仔的腦飛快地轉動，隨著被克爾打的次數愈來愈多，黑仔已經心知不妙，一些零碎的回憶已經開始出現。

「砰！！！」克爾將黑仔掉在地上。逃跑，現在黑仔腦中只有這個想法，他靠著自己僅有的求生意志打算爬走。

「你想去邊！！！！」克爾大吼。他行到黑仔身旁將黑仔反轉過來。

「砰」克爾一拳打在黑仔的臉上。黑仔兩隻手四處摸索希望可以拿到一件武器。有了，是他自己的軍刀！！黑仔沒有想直接拿著刀身，一下插進克爾的手臂。「砰.....砰......砰....砰.....砰.....砰.....砰......砰......砰.....砰......砰.....砰砰.....砰」經過這麼多拳的攻擊，黑仔早已面目全非，他的鼻已經凹陷了。

「我唔係廢柴....我唔係廢柴....」克爾一直重複這句話，一邊繼續打黑仔。

「你.....究....竟....係....邊........個」黑仔說完這一句後便斷氣了，但是克爾沒有停止下來，他不停地打這條早已斷了氣的屍體。二十分鐘後，克爾終於停下了，他早已筋疲力盡。他攤在地上，就在早已被打到血肉模糊的屍體旁邊。

咁先係，琴晚太夜太眼訓

咁先係 仲諗緊佢做乜無啦啦話自己唔係廢柴

四點幾先打好

po完就即刻瞓連check 都冇check

係唔係有新讀者

快啲留個名畀我知道

早啲瞓啦

為咗趕畀大家
冇計

巴打加油 睇到你越寫越進步了

係新讀者

話說我宜家努力咁改既頭個幾章，希望可以執得好睇啲

不過需要啲時間

好呀 可以遲啲up上紙言

等多啲人睇先

畀大家睇下嗰序先
麻煩大家畀啲意見

(序)
香港，一個彈丸之地卻孕育了數以百萬的人，當中有著各色各樣的人，他們都有着不同的工作，但都是為了一個夢想而奮鬥－「上樓」。但是你們有沒有想過香港有一群人，他們極為富有，可以呼風喚雨？

有需求便會有供應，這是一個千古不變的道理。但是這羣有錢人卻有一個醜陋的嗜好，他們喜歡殺戮的影片，可以操控其他人的生死大權。

所以不同種類的組織應運而生，有專門負責暗殺，有負責走私毒品，而當中更有組織是負責保護，但是他們數量不多，而且他們都要對抗著龐大的敵人以及他們的幕後黑手。
而當中《保護者》就是其中一員他們是一個新進的組織，知名道不高，所以暫時只是一個只有幾人的團體。

樓主成日差緊啲標點，睇睇下好似好多「但係」咁 順便講埋，啲打鬥場面好似少咗啲描述定咩，有啲怪怪哋，淨係講咗阿A做咗咩，B做咗咩，好似冇乜連貫性咁，有啲啲難睇

不過文筆上已經好過一開始，加油！

好我再研究下先

Live

歡迎

回到後巷，志峰站在中間他拿著兩把軍刀他同時留意着前後，並在腦中模擬着他們的功擊。

左方的呀威，他正坐在地上玩弄著自己的狗牌。

後方的呀欣束起自己的頭髮，她純白色的T-shirt早已被鮮血所染紅，更加特顯出她的身材，一對像小山丘的胸部，結實的腹肌和肌肉都一覽無遺。

志峰脫掉自己的外套掉到呀欣的面前。

「咩事？怕羞呀？」呀欣笑淫淫地說。

「唔係呀....」志峰沒有好氣地說。

他退後一步，讓呀欣可以望到坐地上的呀威，呀威目光呆滯一直望住自己的身體。

「我想你地可以專心啲。」志峰笑笑口地說。

「屌失禮死人....」呀欣不滿地說。

呀威低頭一言不發。

「唔好咁啦，佢青頭仔嚟！！」志峰說

「吓？青咩話？」呀欣一臉疑惑地問。

「冇嘢...」話音未落志峰已經沖向坐在地上的呀威，打算先下手為強，處理掉一個先，突然志峰向右方飛閃，呀威伏低躲過呀欣飛過來的刀，然後就拿起自己的軍刀衝向志峰。

志峰都不甘示弱用自己的右手手臂擋住呀威的攻擊，然後又用軍刀一刀刺向他，再一腳踢向後方，呀欣有一點愕然，但卻絲毫沒有影響到她的速度。

她只是微微改變了自己的方向就輕鬆躲過，呀威這邊也沒有閒着，他退後了一步就準備下一波攻勢。

哈姆絲講得岩
連接字眼重複太多好似會睇到好辛苦
我覺得可以將某啲轉做可是、然而
同埋有啲甚至可以直接唔要

樓主加油

多謝哂我一陣得閒改一改先

呢兩日要去馬拉松幫手所以出唔到文sorry

有冇落場跑

冇呀做工作人員....

終於搞掂曬啲嘢

巴打等你更新
加油

好呀

推定先

改咗少少
畀大家望一望

(序)
香港－一個彈丸之地卻孕育了數以百萬的人，當中有著各色各樣的人，他們都有着不同的工作，但都是為了一個夢想而奮鬥－「上樓」。可是，你們有沒有可曾想過香港有一群人，他們一直隱藏於黑暗中，他們行事低調，他們極為富有，可以呼風喚雨？

有需求便會有供應，這是一個千古不變的道理。但是，這羣有錢人卻有著一個醜陋的嗜好，他們鐘情於殺戮的影片，可以操控其他人的生死大權。

所以不同種類的組織應運而生，有專門負責暗殺，有負責走私毒品，而當中更有組織是負責保護，他們數量不多，而且他們都要對抗著龐大的敵人以及他們的幕後黑手。
而當中《保護者》就是其中一員他們是一個新進的組織，知名道不高，暫時是一個只有幾人的團體。

Ok呀

呀威退後了一步，然後再用軍刀向前刺了一刀，志峰向後閃以躲過呀威的攻擊。

但是身形嬌小的呀欣在後方再次發起攻擊，由下向上揮刀。

兩人合作無間，每次志峰一攻擊其中一方，另一方就會從另一方發起攻擊，不會給志峰有任何喘息的機會，而且還要一直找方法去給予他們反擊。

呀威再次展開攻擊，只見呀威一手捉住志峰然後用另一隻拿著軍刀的手向著志峰的頭部一刀砍過去。

「低能」志峰這樣想著，用軍刀擋住然後打算一腳踢過去。

「嘿...嘿...嘿，想踢我呀？」呀威和劍架在一起的志峰說。

「畀你估到我仲係食神？」志峰笑著說。正所謂輸人唔輸陣，點可以畀人知道自己被人估中，志峰這樣想，然後一頭撞向呀威的頭部。

「呀…」

鮮血由背後流了出來，志峰的背後腹部被刺中了。

「你係唔係唔記得咗我？」呀欣說她一隻手撫摸著志峰的背部。

「哈..哈..我點會唔記得咗你呀！」志峰苦笑地說。

志峰打算轉身攻擊呀欣，但是呀威一個迴旋腿踢中志峰的腹部，志峰跪下了。

「點算好....」志峰絞盡腦汁地想。

他有點兒慌張，這是他第一次同一時間和兩個實力不錯的人打，暗殺不同於近身搏鬥。暗殺志峰可以輕鬆預測敵人的行為，而且他有更加多的時間去準備，而近身搏鬥則大為不同。

再推

鮮血不停流下，志峰強忍痛意站了起來。

「唔...有啲痛」志峰說，他一隻手按著自己的傷口，眼睛卻分別留意著呀威和呀欣。「衝鋒槍....」志峰突然想起，「去咗邊？唔通頭先打呀欣個陣跌咗？」志峰回憶着。

顯然他們兩人都沒有為意到志峰有帶槍的這個事實。呀威未有打算給志峰有過多時間的休息，他再次衝向志峰，志峰攻擊呀威的下腿，呀威整個人跌在地上。呀欣見狀立即上前幫忙，以極快的速度衝向志峰，然後整個人跳了起來撲向志峰。志峰一腳踢向呀欣，中了。呀欣被一腳踢中，整個人撞在牆上。但是呀欣很快又爬了起來，再次攻擊。速度比剛才更加快。

「唔....」志峰的小腿又被鎅了一刀。幸好傷口不算太深，但是卻讓呀欣過去自己的後方。剛才的情況又重現了，呀威在前方拖著志峰而呀欣則在後方等待機會突襲。

志峰左思右想，他從旁邊拿起了一枝兩米高的竹。

他擺好姿勢將竹指著呀威「come on！！！」

呀威哈一聲笑了出來「屌…你唔好玩9我啦」呀威邊笑邊說。

呀欣也忍不住偷笑，志峰沒有理會他將竹子啪一聲打在地上。 扎好馬步。

「咁你過唔過嚟呀？」志峰再次挑釁呀威。

呀欣再次向前衝「今次仲畀你可以咁易得手？」志峰說。

他把竹子向後桶然後整個人轉身。不出所料呀欣避開了，但是她的速度慢了下來。

「睇下呢招點？」志峰繼續說，他一腳掃過去，呀欣跳了起來，志峰冷笑一下，一棒由上打中了呀欣的背部。

準時

新讀者留名

個題材幾好，但硬係覺得講打既部分有d怪怪地

btw加油

歡迎

我都覺，試改中。冇連貫性？

呀欣應聲落地，她暫時站不到起來，志峰立即打算乘勝追擊，在呀欣的頭上再打多一棒，但是呀威怎可以讓他得逞，他趕到志峰的身後打算一拳打過去。

志峰向右閃開了呀威的拳頭，再一踭批過去。呀威用一隻手擋住，然後用另一手拿出軍刀，向著志峰桶過去。志峰用竹子擋住然後空出一隻手，一拳直拳打過去。

呀威被打中了鼻子，他按著自己被志峰打到流血的鼻子退後兩步。呀欣都勉強地退到後方，志峰「啪」一聲將竹子打在地上。

「點？我啲功夫ok嗎？」志峰笑著說。

「你...咁.....多....嘢講？」呀欣辛苦地說，不得不說志峰這一棒幾乎將呀欣打到昏迷，呀欣拍一拍自己的頭希望令到自己盡快清醒。

志峰想趁機拿下其中一人，但是只要自己一動另一方就會立即採取行動。所以暫時都是按兵不動比較好。

「咔喳」後方傳來一聲，志峰立即意思到不妙，掉下了竹就向著呀威的方向跑去，本來志峰行動已經不是很快，而且現在他的身還要有多處傷口，令到她的行動更加慢。

「砰」呀威開了一槍，志峰向右避過，但子彈都是劃傷了他的手臂，「咔喳」呀威再次拉起擊錘，呀威這次刻意向左移少少。

「砰」他再次開槍。志峰上了當，向左方閃。「唔.....屌你」志峰倒在地上，按著自己的左手。中了，擊中了志峰的左手。

「都唔係好勁啫，全球排名top20」呀威邊說邊行到志峰旁。

「咔喳」呀威的手指拉起擊錘。

雖然打鬥仲係有啲啲怪，但係已經好咗啲

或者打鬥嗰啲分段多啲啲？

好再改下先

《機密》
kerecsen 薩克爾

入職前職業:陸上自衛隊第1空降團

體形:一米六 健碩 平頭

特徵: 身體上沒有任何疤痕/ 紋身 頗為健談

槍械: 精通各式各樣狙擊槍，常用M107
LRSR .50 Cal(狙擊槍) 格洛克17(手槍)

武術: 空手道， 精通二天一流 (刀術)

嗜好: 對日本有狂熱嘅執著，鐘意日本酒

關係：老豆

原因: 曾經以顧問嘅身份去幫助美軍對抗IsIs 為了做示範一個人利用狙擊槍擊殺整個運送物資的隊伍。令當地士兵大為敬佩

Mercury 墨丘利
入職前職業:M16

體形:一米九 碎發髮型 瘦削 金絲眼鏡

槍械: 托卡列夫手槍(滅聲器) MP5A3衝鋒槍

武術: 巴頓術

嗜好: 寫日誌，睇書

關係:静(女朋友)

原因: 擁有自己建立龐大嘅情報網，曾經阻止多宗恐怖襲擊

Hades 李志峰

入職前職業:海豹突擊隊 部隊(？？？？)

體形:一米八 偏肥 香港特有嘅會展頭

特徵: 背脊紋咗(1 14 14 12 5) 非常健談 胸前

有各種大大小小嘅傷疤 精通各種暗殺方法

槍械: (手槍)魯格P08，(步槍) FAMAS F1

武術: 截拳道

嗜好: 睇連登，鐘意小新

關係:μήλο(???)

原因:一年內暗殺超過200人因而得名現為全球殺手榜中TOP.20

A先生(Boss)

體形:????

特徵:????

武術:????

嗜好:????

注:資料會隨著故事進展不停更新

「Bye Bye 啦 」呀威舉起自己的左輪手槍，抵在志峰的額頭上，槍口還有點餘溫。

此時的志峰還未放棄，他用盡全力踢上呀威的頭部，但是卻被呀威擋住了。

然後志峰用右手撥開他那銀色的手槍，然後志峰打算馬上站起來。

但是當他抬了起頭後便停止了動作。因為呀欣正站在志峰的面前她拿著一把手槍指著他的頭。

「想做啲咩呀？」呀欣打趣地說。

「嘿....嘿..冇想企起身抖下氣咁樣啫....」志峰笑著說，他舉高了自己的雙手。

呀威收起了槍倚着牆說「你都算係咁....如果我地只有一個人就好大機會會輸」

「你有咩遺言呀？」呀欣望著志峰說。

「唔知呀...我都唔知， 通常呢句都係我問人。哈，真係風水輪流轉」志峰自言自語地說。

「吓，咁就講完？」呀欣有點兒驚訝。

「係呀...之前...呀...」志峰停下來。「有個人話過我遺言唔可以講咁多嘢...」志峰溫柔地說。

(一年前)

志峰坐在客廳，年紀輕輕的他早已擁有自己的住所而且沒有倚靠父母的幫助。已經在西貢購下一間豪宅，有著多部超跑。

「呀，真係好舒服呀！」呀麗剛剛洗完澡出來。呀麗身穿著一件粉紅色的衣服，她沒有著褲子只用自己的衣服掩蓋著自己的內衣。

「做咩唔著褲？」志峰冷冰冰地說。

「咩呀…呢到又冇其他人，我同你一早已經係嗰種關係，你唔洗怕喎...」呀麗說，她的臉有點兒紅，不知是因為剛剛沖完熱水涼，還是其他原因。

這次志峰望了過來，看著眼前這個女人。

志峰平靜地說「小姐，你啱先入嚟，我地可以有啲咩關係？」

「玩下啫....你都唔好玩嘅。」呀麗鼓起泡腮地說。

「不過如果有一日你就快被人殺死你會有啲咩遺言？」呀麗說。

她走過去志峰旁邊拿起桌上他的那杯茶，並坐在他的對面開始喝了起來。

志峰都有女

係呀

你又有冇

新讀者

邊有女呀

大家！！！！講下嘢。再熱烈啲

你地令地我有少少尷尬

唔知無啦啦講咩好

你咁樣講一講

又好似真係冇

今晚有冇文

有呀 keep住每日一文

dayoff 就會係2~3篇(因為要改前面個啲文)

「點解要講遺言？」志峰有點兒好奇地問。

「有咩好講？」志峰再加多一句。

「咩呀，咁....咁...你會...被....人...殺，啫係......你...都...會有機....會...會輸」呀麗支支吾吾地說。

「唔....都係喎，要諗諗佢喎」志峰表示認同，然後他反而認真地思考。

「我又想打畀老豆老母，仲有班兄弟.....」志峰打算繼續說下去。

呀麗被志峰這樣反常的態度嚇到，想不到平常不太會說話而且冷淡的志峰竟然如此健談。

「唔係呀，遺言唔會講咁多架， 通常大家都只係講一兩句架啫」呀麗認真地向志峰解釋。

「不過你有冇諗過自己都會有被人殺既一日？」她問。

「唔.....」

(現在)

志峰走到呀欣的面前。

「ok啦，快啲落手。」志峰閉上了眼晴，等待著死亡的降臨。

「好啦，係時係上路啦…」呀欣說著，手指已經準備好扣下槍把。

呀威雖然站在一旁，但是手沒有離開自己的槍袋， 隨時準備好防禦志峰的攻擊。

「砰....」的一聲響起。

血液滴了下來，志峰慢慢看了眼睛。眼前的呀欣按着自己的左手，這令到志峰感到疑惑。

是誰？到底是誰救了自己？

大家估下邊個救咗志峰？

Boss

呀威立即拔出槍械對準天台。

「係邊個？」呀威向著天台大叫。

剛才如此輕鬆的呀欣一下子繃緊了神經。因為她知道剛剛的一擊，她之所以還生存，僅僅是因為對方手下留情。呀欣躲到一旁打算檢查一下傷口。

劃傷？

呀欣望一望旁邊的牆。飛刀？

牆上何時多了一把刀？

呀威一直在叫囂「快啲出嚟呀，唔好斯斯縮縮....」

「嗖」

呀威的臉上多了一條傷痕，紅色的鮮血流了出來。

「你個仆街仔！！！」呀威憤怒地叫。

「砰....砰.....砰....砰.....砰」呀威開始亂開槍，子彈因為打中了牆壁而反彈。

「停呀！停呀！ 跳彈呀」呀欣大聲喝住呀威。

呀威非常不爽地停止開槍，他忽然望到正在偷偷拿回自己的衝鋒槍的志峰。

「砰」志峰的左腿多了一個子彈孔

「唔...」志峰口中發出聲音，但是他並沒有理會到傷口，他一拿起衝鋒槍就跑。因為一切都在他的計算內。

「喀嚓」呀威的槍傳來聲音，沒彈了。

「仆街...」呀威一邊低聲咒罵一邊入彈。，此時的志峰已經躲到旁邊的垃圾桶。

呀欣沒有理會志峰，她一直在留意天台上的那個神秘人，她知道這個人實力不凡。因為這棟大廈最少有20層，在這個高度要擊中她們有一定的難度。

邊個？ 到底係邊個？

呀欣回憶著她看過的檔案，沒有一個有使用飛刀的記錄。

啱啱先放工，而家開波

呀欣左思右想，都是沒有任何頭緒。她由自己的褲袋中拿出一部小型無人機出來，連接上電話。

控制著這部無人機飛到天台查看還有沒有人。

「 clear」呀欣簡短的說了一句。

就收回了無人機。呀威立即伸出半個頭來查看情況。

「噠....噠....噠....噠....噠....噠」志峰正在用衝鋒槍掃射著呀威。

呀威立即躲回旁邊但他都不甘示弱，用自己的左輪反擊，不斷向志峰的掩體開槍「砰...砰.....砰...砰」

呀欣也不甘示弱加入了槍戰「砰....砰....砰...砰.....砰」

本來伸頭出來的志峰立即躲回去，幸好自己的躲藏的地方前面有一座垃圾堆，如果只有一個垃圾桶他早就死了。

志峰拿下彈匣，還有12發。袋中還有2個彈匣，子彈不太夠了。衝鋒槍的彈藥消耗遠大於手槍，只有四十多發是遠遠不夠。志峰將自己的衝鋒槍改為單發，以限制自己的用彈量。

正當志峰正在計畫下一步，突然志峰看到他的旁邊有一把飛刀。

等等？飛刀？這是一把飛刀？

志峰看著眼前這個十字架，十字架的四端各有一粒寶石，而中間則有被釘在十字架上而死的耶穌，他拔了飛刀下來十字架前端有著鋒利的刀刃。

依篇寫得幾好

大家知道係邊個幫佢未

今日個腦有啲塞

推呀

志峰笑了笑，他知道了是誰，只有一個人才能夠有這樣的實力，以及會用這樣的飛刀。他將飛刀收好，然後再次拿起衝鋒槍準備再次發去攻擊。

本來想再次衝出去的志峰卻停了下來，不經不覺他已經失去了很多血。志峰的身體已經中了兩槍，再加上多處傷口，他已經就快不行了，眼前開始有點兒模糊。

再這樣下去很快他就會不支倒地，原來這就是為何她們不進攻的原因。

不行！！！

志峰和自己說。

他由自己的袋中拿了一支腎上腺素針出來，他用口咬掉針蓋，然後一針打在自己身上。

「咩聲？？？」呀欣感到奇怪，她伸了頭出來並造了手勢，示意呀威向前進。

兩人小心翼翼地向前推進，當她們到了志峰的掩體前，呀欣再次用手勢示意呀威向前由志峰的旁邊發起進攻，自己則會跨過掩體由志峰上方發起突擊。

呀威突然行動迅速起來，他打算給予志峰致命的一擊。

「砰....砰....砰....砰」呀威連向著掩體連開四槍。

人呢？？？

呀威開完槍後才發現，志峰突然在他的眼前出現了。

他為何會在這裏？？

這樣的問題充斥著呀威的腦袋。「砰」呀威開了一槍，志峰及時撥開他的槍並指向天，然後將呀威整個人轉向呀欣，志峰打算開槍，他舉起他的那把漆黑的衝鋒槍。

呀威立即用左腳踢向志峰的手先至避過死亡的一擊。但是卻有一槍直接打中呀威的腹部。

呀威用盡全身的力氣才能夠推開志峰，呀威立即向後退。

看見有機會呀欣立即開槍為呀威爭取機會「砰...砰...砰..砰..砰...砰」

志峰又再次躲回掩體，志峰望着自己的右手，他又被子彈劃傷了。

呀欣立刻將呀威拉到附近查看他的傷勢，她在旁看到了志峰的一舉一動，卻不能開槍。

「佢....有啲唔同咗」呀欣對呀威說。

「唔...係呀..佢唔...知...點..解..快..咗..好多..」呀威附和。

剛才呀欣雖然可以看到志峰的動作，但是要用眼睛跟上已經十分吃力更何況要用槍射中他，更別說前面還有一個呀威。

望著眼前受了傷的呀威，呀欣把心一橫向著志峰大喊。

「的確，你好勁....不過你唔好諗住淨係拖住我哋就ok話個秘密畀你聽....」呀欣在掩體後說。

「你個狙擊手一早畀我哋處理咗...而且....」呀欣繼續說。

「你快啲走..」她細聲地向呀威說。

「唔得...」呀威認真地看着呀欣並捉著他的手說。

「This is an order....呀威你快啲走，唔好理黑仔直接走。」呀欣眼泛淚光地說。

「我...地....可以...一齊....走」呀威勉強地說。

「唔得你咁樣我地兩個都走唔到....一定要有一個人拖住佢...你快啲走..我遲啲會追返上嚟」呀欣吻了呀威一下便示意他向後走。

「呀欣.....」呀威說，他臉帶悲傷向著反方向走，但他仍回望着呀欣。眼望着呀欣的身影，兩人的記憶頓時湧上心頭，而呀威也開始留下了男兒淚。

呀欣不敢回頭，因為她知道自己會忍不住會去 找他去找他一生中的摯愛。所以她只能靠著那依稀的腳步聲來判斷呀威是否已經離去。

呀欣她有著悲慘的一生，活了一輩子都沒有一個人是會關心自己的人，一直以來大家都只會利用她，使用她，直至他的出現。

呀威的出現為她敞開了一道大門，一道通往名為幸福的大門。雖然只有兩年，對她來說，卻像永恆。

想到這裏，呀欣抹乾了自己淚水，抖擻了精神，繼續自己的任務。

她向志峰說「我地有一整隊部隊，佢地宜家已經出發。你地個目標死緊...」

志峰十分勉強地爬了起來。眼看著後方剛剛逃走的呀威

「哈...睇嚟我地大家都各自背負咗啲嘢....」志峰笑著說。

打到停唔到手一下子打咗兩篇。

不過總算追返啲進度

今篇有啲1999咁

邊篇？

係唔係我最後嗰篇同一時間寫太多嘢所以好亂？

可能琴日一晚打得太多啲劇場梳理得唔係太好
唔好意思

我今晚會改一改

大力推呀！！！！！！！！！！！！

上一句就話就嚟衝出去，下一句無啦啦話又停，好似少咗啲啲轉接咁

唔知依度係咪少咗逗號定重覆咗

其實都係小小啫加油

一陣搞搞佢

「都係架...」呀欣說。

她朝著志峰開槍，「砰...砰....砰....砰」志峰閃向右邊以躲過子彈，與其說閃。不如說志峰其實是整個人撞向右邊的牆上。

現時的志峰就像一頭狂牛一樣。前一秒還在問呀欣問題的志峰跟現在的他已經是判若兩人。志峰找回平衡後又再次向着呀欣衝過去。

現時的志峰，真的是志峰？

「喂....喂...喂...志峰，克爾，有冇人聽到呀，聽到覆一覆我呀！！！！」丘利一邊對著對講機吼，一邊用手槍擊到兩個打算接近的人。

「仆街佢地究竟有幾多人」丘利望著眼前那些身穿黑色衣服的屍體說。

「屌呢到唔係唔係香港嚟架？」譚生說他一邊利用自己的保鏢當作擋箭牌，一邊伸了自己的頭出來。

「你地呀！！好好地保護我呀，我畀咁多錢都係為咗應付呢種情況。」譚生躲在保鏢後面說。

「屌...唔知係邊個話冇用....」丘利心想。

「砰...砰」兩個黑衣人應聲倒地。

「又搞掂一隊」丘利說。

他拿了一枝筆在手上畫了一劃，加上這一劃就有兩個正字了。

「 已經係第十一個人，佢地派咗幾多人殺佢？？」丘利望向譚生，這個人頂多都只是一間中小企業的老闆。

佢有啲咩秘密？？？點解佢地要用咁多錢去殺一個人？？丘利努力地梳理著劇情

成個軍團

係新讀者呀

記得多啲嚟推

推一個靚推

唔好意思，聽日補返今日呢篇。真係好眼訓

唔緊要身體要緊

在大廈外，有兩個人他們身穿著海軍藍的制服，他們正站在一輛軍用的卡車的附近使用著一部平板電腦，平板電腦顯示著這坐大廈的平面地圖，以及他們所部署的人的位置。

眼見地圖上的綠點已經全部消失旁邊的其中一人便說「嘩！！原來A team 已經死得七七八八。」

「唔...咁叫B Team 準備開始行動...不過估唔到入面嗰班人竟然可以消滅咗我地成條Team 既人。嗰到有整整有十一個人....」另外一人語氣中略嫌有點驚訝地說。

「不過唔緊要我地仲有大把人...」另外一人笑笑口地說。

而在他們的身後有著兩三輛貨車，大量的黑衣人正在集合。

「我地宜家上樓上，快手啲！！！」丘利向他身後的保鏢以及譚生說。

他見到敵方暫時停止了進攻，因此打算迅速轉移他們防守的地方。他們一行人走到一座面前，譚生竟然行上前撳掣。

「屌！行樓梯啦....」丘利沒有好氣地說。

「唔係呀…我個物理治療師同我講，我呢個年紀呢，唔可以行咁多樓梯架，如果唔係會好傷個膝頭哥架。」譚生一面正經地說。

「屌，你係唔係戇鳩架...」丘利這樣想，但是卻沒有說出口。

「你自己衡量下自己條命緊要啲定係個膝頭哥緊要啲」丘利說完這一句後便自己一人行上二樓，只剩下譚生和他的保鏢。

譚生好撚低能

佢係架，不過有錢(起碼有錢過大部份香港人)

「唉！」譚生唯有跟著丘利上了二樓，上到了兩樓，這裏是典型的工廠大廈，有著不同的房間。

丘利吩咐了兩個保鏢注意著樓梯有沒有人上來，另外兩個則保護著譚生，自己就去尋找有利的防守位置。

他發現了一個窗戶被封住的房間，非常好。丘利暗自歡喜，雖然他不能好好地收集情報。但是卻好好地保護了大家免受狙擊手的狙擊。丘利坐在地上，拿出自己的手槍檢查著自己還剩下多少子彈，總共有40多發，這是丘利加上自己的全身上下的彈藥後所得出的數量。

暫時還可以，不過現時在缺少情報下要好好地分配。

「克爾...志峰...」丘利開始擔心起來。

「你地收到既就覆一覆我...」他又再次向對講機說。

「我明明係畀咗錢請咗三個人，最終就淨係得我個四個保鏢同你一個人係到，其他人都唔知係唔係走咗去蛇...」譚生本來打算說下去。

但他的保鏢拍了他一下示意他不要再說下去，因為丘利正在狠狠地瞪著他。

「咩啫...咁係呀嘛...」譚生還真的打算繼續說下去。

「屌你....」丘利忍不住說了一句。

「你講咩話？」譚生有點兒憤怒地問。

「我話屌你呀！！！我地唔係你公司啲員工。仲有佢地兩個為咗要保護你同敵人搏緊命你咩都唔洗做就梗係可以輕鬆畀咗錢唔係大哂..」丘利的一席話，令到譚生啞口冇言。

「有動靜」其中一個負責在樓梯看守保鏢說。

返工先，今晚再出

又成段咁冇標點

sor 下篇會改

「又嚟...」丘利自言自語地說。

丘利拿起了自己的手槍，小心翼翼地走到樓梯前。

他首先派了其中一個保鏢回去保護譚生，然後他就和另一個保鏢守住這條樓梯。

(一樓)

「一樓clear宜家開始進攻二樓，請問是否準許?」其中一個黑衣人說。

「開始」另外一頭傳來聲音。

「 confirm，宜家開始進攻」黑衣人回應。

他們慢慢地由一樓上到二樓，當他們上到一半帶頭的那個黑衣人舉起了拳頭示意停止。

前面一定有埋伏，他利用手勢表示。

然後他停了下來思考了幾秒，之後他從自己的 避彈衣中拿出了兩個煙霧彈出來，「 叮」他拔開了插硝，然後把兩個煙霧彈都掉進了二樓。

「嘶....嘶....嘶....嘶」大量的煙霧噴了出來充斥了整個走廊。

黑衣人再次用手勢發出這功的命令，他們一行人小心翼翼地前進，一進了走廊後他們立即改變了隊形左邊三人，右邊兩人。

他們分別搜索着敵人的身影。在左邊的三人帶頭的正是隊長，他帶着兩人在左邊查看兩間房有沒有入侵的痕跡。

第一間，沒有，所以他並沒有進去。

「咁一定係第二間」隊長心想。

果然，第二間的門鎖有撬鎖的痕跡。

但是隊長沒有立即進去，他帶著隊員退回去，他拿出手機在平面圖上點了一個黑點在剛才那個房間。

正當他想按下去傳送位置的時候。

「唔.....」

退

大推

後方傳來聲音，「咩事呀...」隊長心想。

但他的行動可沒有任何的遲疑，他利用手勢指揮著他的隊員。他們立即形成了一個三角形。

由隊長帶頭拿著一把步槍注視著前方，而另外兩名隊員則各自留意着兩旁，他們兩人各手持著一把衝鋒槍望着各自的左右方。三人就這樣向前邁進，當他們漸漸行到盡頭的時候，前方出現了兩個身影。

「唔好真係好似我諗咁...」隊長心裏想著。

但他並沒有繼續向前行。因為他的本能向他發出一次又一次的警號，警告著他不要靠近。

他選擇了相信本能，他指示著他的隊員撤退到一樓，而煙霧卻因為沒有地方可以大量漏走而未散去。

突然後方又再次傳來聲音「砰」的一聲，門被人關上了。

「點算....」隊長回想起以前曾在軍隊服役的時候，有一次軍中一個老兵曾經分享過類似的情形。

「三角形，背貼背」隊長向他的隊員發出了命令。

雖然不太明白，但在這種時候也想不了這麼多了，就這樣他們就再次組成了一個三角形的陣型。

「嘩...估唔到佢地識咁多野喎」丘利暗自驚嘆。

他脫掉了自己的鞋子，在他們的附近走來走去，盤算著下一步的行動，而且他在找人，找出他們當中發號司令的一人並且殺掉，這是一個非常有用的戰術。失去了司令的軍隊將會變成一盤散沙，而他們也面臨著同樣的命運。

加油

加油!!

新讀者呀

記得多啲嚟推

樓主改咗名

係呀，突然間想改名

快啲推啦

脫掉了自已的鞋子令到敵人難以知道自己的位置，雖然這個方法看似老套，但是卻有著奇效。

敵人在如此緊張的情況下，通常都會疑神疑鬼，草木皆兵。這時的丘利就像在挑選著自己的獵物般在他們的的附近四處走動。

但是為了節省彈藥，丘利最終決定用軍刀去「處理」他們。

「冇理由一啲聲都冇架喎...」隊長心想。

他認真地留意着四周的腳步聲，可惜他只聽到自己的 心跳聲以及隊友的呼吸聲。

「 滴....滴....滴....滴」一粒波子彈了過來。

「唔......好....」隊長正想開口制止他們，但已經來不及了。

「噠....噠....噠....噠...噠....噠....噠....噠....噠....噠....噠....噠....噠....噠...噠....噠....噠....噠」兩人的槍擊蓋過了隊長的警告。

他們早已繃緊了神經，只要有少少聲響就可以引起他們的還擊。

他們兩人對著波子彈來的地方不停開槍，直到自己的彈匣傳來沒有子彈的聲音。他們才停下來打算查看一下情況。

等等？剛才隊長是不是有話要說？

他們想到隊長剛剛好像說了些甚麼，打算擰轉頭看看隊長。

但是他們的隊長早已變成了一條冰冷的屍體。

唔好意思，琴日要趕project 呀冇出到.....

睇下今晚可唔可以出多一篇

你都要多啲入嚟推下

大腿

推都打錯

打速成倉頡啦

等我都去學下先

加速!!!

係既

食完飯開波

「隊....長......」其中一個隊員說，可惜隊長已經再也不能回答他了。

另外一個人則沒有說甚麼，他只是默默地換上新的彈匣。

「喂，呀狗....你冇事呀嘛....」另外一個隊員雖然很傷心不過他也察覺到呀狗的不對勁。

但是呀狗並沒有理會到另外一個人的說話他只是拿起了自己的衝鋒槍就毅然走進煙霧裏，消失了。

「喂.....」他打算叫住呀狗，但是他也完全忘記了自己所身處的環境。附近可是有一個人一直在旁邊觀察著，等待著出擊的時刻。這也是隊長一直保持寧靜，因為就算他聽不到丘利的位也不至於讓丘利知道自己的位置。至少....隊長他是這樣想的。

但是呀狗並沒有理會到他的隊友的勸告，他直徑地走向剛才他們止步的房間面前。

他的直覺告訴只有這樣他才可以幫他的隊長報仇。對，要幫那個重視隊友又友善的隊長報仇雪恨，「要殺哂佢地」呀狗想著，他的意志十分堅定，現在的他將要大開殺戒。

呀狗緊握住球型的門鎖，向右扭了一下。「咔喳」的一聲，門果然沒有鎖，呀狗推開了門。

「嘶....嘶......」甚麼聲音？

呀狗心想着，聲音是從下方傳來的。

「唔...」呀狗終於意識到聲音的來源，是從自己身上發出來的....

緊張

唔好負皮我啦

「講唔到嘢......」呀狗有話想說出來，不過他不能。現在的他做不到。

「唔......唔.....唔」這是他現在能夠發出的聲音。

煙霧逐漸散去視野開始變得清晰，呀狗的眼前出現了幾個人，他們都凝視著呀狗。其中有幾個人都拿著手槍指著他。

「點解佢仲未死架，喂…你快啲射死佢啦....」譚生望著呀狗說。

「佢係地講咩呀...」呀狗心想，他一邊舉起了自己的衝鋒槍。

「就算我要死，我都要你地一齊落嚟陪我！！！」呀狗怒吼著。

「你好好安息啦」後方傳來丘利的聲音，他按住了呀狗的衝鋒槍，令到他不能舉起自己的槍。

「唔.....」呀狗不支倒地，因為他已經用盡自己的最後一口氣了。

呀狗倒在自己的血泊之中，就這樣死了。丘利跪在呀狗的屍體前，用手幫呀狗合上他的眼睛。

然後他就站了起來走了出去。看見眼前的兩條屍體，他打算好好地利用這段時間去嘗試調查他們的身份。

「Do......Do.......Do.......Do........Do」

甚麼聲音？丘利心想。

他開始尋找着聲音的來源，很快地他就將目標鎖定在隊長的身上。

丘利在隊長的背後找到了一部手機，而在手機上有著四個紅色的字。

「訊號送出」

細推

中推

「仆你個街....呀」丘利自言自語地說。

「喂你地快啲出嚟，要起行。」丘利向著房內大叫。

保鏢們聽到後便和譚生一起走了出來，當他們都看到了那兩具屍體的時候其他保鏢都顯得十分驚訝不過並沒有說什麼。

「咩事呀....嘩咁多血既，你可唔可以做野做得乾淨啲呀，如果你係我公司嗰啲人我一早就炒咗你去....」譚生喋喋不休地訴說著自己的不滿。

丘利並沒有理會到他，他用腳弄壞了那部發出信號的電話。

「行啦...」丘利說。

他拿走了隊長的步槍，然後把衝鋒槍給了另外兩個保鏢。

「喂....」譚生本來打算再說下去。

不過眼見其他人都沒有說甚麼只是跟著丘利行，也就不好意思再說甚麼了。

丘利他們一行人沿著樓梯走了上去。連續上了十多層。

丘利終於停了下來說「就呢一層啦」然後他們就進入了該樓層了。

(在天台上，十分鐘前)

克爾正坐在天台上用自己的衣服抹掉嘴上的血，而他的嘴中正在咀嚼著什麼。

「唔....哈...哈.....好好食呀.....黑仔.....你個心好....好食呀....嘿.....嘿.....」他的左手正拿著半個血淋淋的心臟。

「喂....你應下我啦....喂…黑仔....喂....黑仔呀....」克爾正在對著黑仔的那個空空如也的屍體說。

黑仔的臉已經被克爾打到不似人型，右眼球更幾乎掉出來。而黑仔的身體更是被人開了一個大洞，而中間的內臟已經有九成不見了。

「哈........哈.......哈.......好耐冇食得咁爽快啦...唔.....呀！！！呀！！！呀！！」克爾突然面容扭曲地大叫著。

「我.....叫.....過......你唔.....好再出嚟.....」克爾痛苦地大叫著。

「呀！！！呀！！！呀呀！！！」他在地上翻滾著。

終於他坐了起身，看到眼前的景像和那個吃了一半的心臟，他的胃部不禁翻滾起來，克爾當場就嘔了出來。

當他嘔了一陣之後，他聽到了一輪槍聲。突然丘利、志峰。這兩人的名字在他的腦海中出現。

其實我一開始作呢個故嗰陣冇諗過會有咁多人會睇(係呀我一開始以為只會得一兩個人睇)，加上我前面嗰幾段寫得咁差，你地都肯睇其實我真係好開心。每次當有新正評甚至只係 留言我都會好開心，可能係因為今次係我第一次個故寫到咁長。

你地可能會覺得喂有冇咁誇張呀，但係我只可以話畀你地聽。有，真係有。

btw希望大家可以繼續睇落去，得閒就上嚟傾下計咁。

啱啱寫完故，突然有感而發

食人哋個心臟

Btw樓主咁易滿足

都係架

不過愈多人睇越好

呢兩日我要準備幾個 mid term所以星期三先會有文

麻煩大家幫下手得閒入嚟推下

mid turn 呀！！！！！！
我一堂都冇上過呀

各位，聽日就可以一切回復正常了

再推下先

再推一推

唔好意思呀咁耐都文

呢個星期真係好忙，midterm 同 short essay一齊嚟

克爾拖著自己早已傷痕累累的身軀爬住天台的欄杆，打算好好地觀察一下現時的情況。

他非常努力地向前移動自己的身體，但他的身體已經不停地向他發出警號，以警示克爾不能再移動自己的身體。

但克爾並未理會，因為他知道自己不能倒下，如果丘利需要他的幫忙怎麼辦？

所以盡管他身上的傷口早已因為早前的瘋狂行為而撕裂，他都用盡全身的力氣移動自己的身體，地上全都是克爾的血。

「嗄....嗄.......嗄.....嗄」克爾辛苦地喘氣。

幾經辛苦他終於爬到了自己的槍旁，他勉強地爬了起身，原以為可以幫到手的克爾，映入眼簾的卻是附近都是黑壓壓的的人，就像軍營一樣。這裏不下數百人，丘利佢地點算好？

「究竟 我哋係同緊啲咩組織打....」，克爾心中萌生了這種想法。

但是他留意到在打正中央有兩個身穿藍色衫的人，通常身穿特別於其他人的顏色都是重要人物，擊殺他們總是百利而無一害。

所以他準備要射殺他，克爾打算舉起槍。

咦？舉唔到起身？

克爾疑惑地望著自己的雙手...他不能發力了...而且他自己也倒在地上。

無奈之下的他只能做一般人會做的事。

打999

推一推

新讀者

多謝

記得多啲入嚟推

快啲打交

就到就到

「喂，我.....呢....到.....有....槍....戰....呀…快...啲過嚟....」克爾虛弱地說着。

「快...啲...去捉人....」說完這句之後，克爾就昏死了過去。

(大廈，二十樓)

「唔可以...再向...上行啦....再上就...係天台...呼.....呼....呼」其中一個保鏢喘着氣地說。

「啱，我地係上面會好危險...敵人有可能會部署狙擊手」丘利一邊看著樓梯一邊說。

但是沒有人回應丘利，這時的丘利才轉頭望向他們。看著他們五人汗流浹背，躺在地上休息，丘利不禁笑了出來。

「你......痴線架？我地冇....停過跑....足二十層，你連....氣都冇...喘過...」其中一個體力較好的保鏢說。

「嘿....嘿...呢啲基本嘢嚟」丘利苦笑着說。

「唔...唔....唔...我....你」譚生累到只能發出這些聲音。

「吓，你講咩呀？」丘利疑惑地問。

「我相信佢係問你敵人會唔會咁快揾到上嚟?」保鏢解讀了譚生的「暗號」。

譚生舉起了自己的拇指以表示他是正確的。

「咁勁...咁都聽得明」丘利心想。

「我諗應該唔會咁快上到嚟....」丘利向譚生說。

此時，丘利背上的步槍有一盞紅燈亮了。

(地下)

「sir，我地啱啱已經連上咗頭先先峰部隊既步槍既位置，目標既位置係....20樓」其中一個黑衣人向藍衣人匯報。

「好！咁第一團全體準備出發！！！！！！」其中一個藍衣人說。

咁高科技㗎咩

都係架

而家開波

「好，咁第一團整團準備出發！！！！」其中一個藍衣人說。

「遵命！！！！」其餘的人都回應，然後便浩浩蕩蕩地出發了。

等待著丘利一行人的，將會是一場前所未有的惡戰。

(大廈，二十樓)

丘利拿下了在背上剛剛由黑衣人身上拿來的槍，他正在檢查着槍支。

終於，他望到了，一個沒有著的小燈。

「咩嚟架？」坐在丘利旁邊的保鏢說。

「唔知呀...」丘利隨便敷衍地說。

因為他滿腦子都在想着如何才可以脫離險境。

「喂....其實我地唔洗咁緊張啦....」其中一個保鏢說，他剛剛站完崗回來。

此時的譚生早已在一旁睡着了。「有啲危機意識好.....」丘利說着。

突然「砰」的一聲防火門被炸開了。丘利一行人因為氣流所以倒在地上離門最遠，因此他很快便可站起來拿起自己步槍向著門口一陣掃射，以阻止黑衣人湧進來。

「噠..噠..噠....噠....噠....噠....噠....噠....噠.....噠」門口的黑衣人立即躲起來。

「呀….... 隻耳仔好痛呀！！！！」在一旁的譚生在大叫着並在地上打滾。

「你地快啲扶佢走...」丘利邊說邊開槍，有一個保鏢跑了過去扶起了譚生。

「你地都走...」丘利對著另外兩個保鏢說。他利落地換了彈匣。

三個打成個軍團

佢地今次好大鑊

大力一推

其實咁大堆人打交唔會驚動警方?

跟住會交代

「喂…你地帶佢出去天台，我盡力拖住佢地...」丘利為他們分配了工作。

後面的兩個保鏢互相看了一眼後，其中一人行了上前用衝鋒槍加入丘利的行列。

「噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠」敵人也不時回擊他們，他們的槍聲併奏出一首高昂的進行曲。

突然，有一隻手由後捉住了丘利。將他扯走。

「喂…...」正當丘利打算反擊的時候。

「如果你死咗...我地都未必走到..但係如果你係到就一定可以諗到辨法...」原來是另一個保鏢說。

丘利沒有再反抗，因為他知道這正正代表他們對自己的信任。而且這也是目前情況下最好的做法。

譚生他們早已出了天台，丘利被人拖到了天台的門口。

「有邊個會估到，打isis我地冇死，反而返到嚟香港先至戰死....哈哈。我地兩兄弟都有今日啦....」呀宗跟丘利說。

然後他拿出兩個狗牌。

「記住話畀我地啲屋企人聽...老豆老母真係好對唔住....」呀宗說，丘利接下兩個狗牌。

「呀宗， 呀傑..原來你地係兩兄弟...」丘利有點兒慚愧地說。但是呀宗已經提起了槍和呀傑一起並肩作戰。

望著眼前的兩個英勇的士兵將要犧牲。丘利強忍心中的悲痛，向他們大叫「放心，譚生一定唔會死.....」

然後便推開門走出天台。

兩兄弟一齊做殺手咪好似冚家

冚家？？

好易冚家產

哦

皮已正

等我打完呢篇短essay 就開波

啱啱先打完

我星期三會補返呢兩日嗰幾篇

「我地收到投訴，有人話入面有槍聲喎？你地咁多人係到做咩呀？」一個藍帽子問其中個黑衣人。

黑衣人不慌不忙地說「好，等我通知一下上頭先」然後就轉身走了。

黑衣人來到軍用卡車前，那兩個藍衣人正在看著大廈的藍圖。

「有警察」黑衣人只是簡短地說了一句就轉身離開了。

「我仆你個街呀」藍衣人即時衝口大罵，然後便氣衝衝地走向前方的帳篷。

但是藍衣人並沒有進去，他只是站在帳篷前
說「喂，我地畀咗咁多錢點解都係有差佬架，吓。你快啲同我搞掂佢」

帳篷被一個打開了，呀陳走了出來。

「得啦，你咗錢就ok啦，交畀我就得」呀陳輕佻地說，然後就步向那些警察，剩下那個一臉不滿的藍衣人自己一個。

「你好，我地之前申請咗係到拍戲架喎...」呀陳和警察說。

「我地之前已經查過記錄呢到冇人申請過喎.....」警察說。

明顯他們是有備而來的。但是奇怪的是呀陳未有顯露出驚慌的表情。

反而他拿起了自己的手提電話。

「喂，係唔係處長呀！！！！唔好意思呀，咁突然打畀你 ....」

大家

去哂邊

等緊你出文

而家打

警員接過電話。

「係....係既處長。知道，但係.....啲槍聲太過逼真，洗唔洗查下係！！！！我當然唔係想畀麻煩你。係....係副處長叫我地嚟....係.....知道」他毫不情願地將電話交給了呀陳，然後轉身打算離開卻被呀陳叫住。

「呀sir 可以入嚟飲啲嘢喎」呀陳又用他的輕佻的聲線說。

「唔洗，我地執行緊職務。」他只是冷冷地說著。

然後他不經以地摸了一下自己臉上星型的疤痕，就繼續走住衝鋒車。

(大廈，二十樓)

丘利推開了門，刺眼的陽光令到丘利短暫看不到眼前的景象，兩秒後，丘利的眼睛終於適應了。

譚生正在抱著頭大叫著自己甚麼都聽不到。另外一個保鏢站在一旁，他被徹底嚇破了膽。

後方傳來呀宗同呀傑的叫聲。呀傑和呀宗兩人站在同一線不停向著門口射擊並一邊退後。

突然有幾個黑衣人衝了出來。他們完全毫不畏懼他們兩人的射擊。 大量的子彈穿過了他們的身軀但是他們並未因此而倒下，反而繼續前進。

直至呀宗射中了他們的頭部，他們才倒下。

「咩事呀…」他們兩人心中都萌生了一種想法...「 唔通係喪屍？」

但是當那幾個黑衣人倒下後，他們兩人看到後方卻有大量的黑衣人。

他們排成了兩排，其中一個大叫「開火！！！！！」在一瞬間， 無數的子彈穿過了他們的身體，他們兩兄弟還未意識到 就已經被打倒像蜜蜂巢一樣，一個又一個透明的咕窿。

丘利聽到槍聲的停止，已經意識到發生了甚麼事。

「快啲打起精神呀！！！！！！」丘利對著那個保鏢吼。

「砰」的一聲門被炸開了，有一群黑衣人衝了進來，瞬間將他們圍住。

其中一個黑衣人說「大佬，已經搵到佢哋」丘利打算伸手拿出自己的手槍。

「砰」丘利的大腿流出鮮血， 原來是正在說話的黑衣人開了槍。

「係，立即處決」

大家快啲上一上水，因為大家要投一投票

跟住落嚟會有一個新角色出現， 我會揀一個最快有六票嘅角色。 為咗聽日可以出到兩篇所以截止時間為明天的下午六時正。如果截止時間都未夠票，就會由我去揀。

A.男，台灣人，6x歲。
B.女，韓國人，2x歲。
C.男，美國人，4x歲。
D.女，法國人，2x歲。

如果大家對邊個角色有興趣可以問我我會更詳細咁解釋一下

D

新讀者

記得多啲上嚟留言

估唔到大家咁鐘意法國人

大家快啲投票啦

仲有冇人呀

咁新角決定

D,法國人

丘利他們三人被黑衣人一字排開，準備槍斃他們。

「哈......低估咗你地添......」丘利笑着說。

「....老......婆......呀.....仔.....老豆....要.....行先.....一步啦....」譚生早已淚流滿面。

而中間的保則一直沉默寡言，沒有說任何話。

「準備....」黑衣人發出命令。

「伏...伏....伏....伏....伏」突然有一架普通直升機俯衝了下來，停在他們的正前方，然後慢慢地將直升機向右轉，令到直升機 倉內的人可以看到丘利他們。

黑衣人完完全全呆住了。

「 surprise~~~mother fucker」一把 豪邁的聲音由機倉內傳了出來，伴隨著的一連串的槍聲，

「 成個人趴喺度，快啲！！！！」丘利向著譚生他們說。

「達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達..達」足足長達一分鐘的亂槍掃射。

一分鐘後她的子彈終於用盡了，她才從直升機跳下來。

她一開口就說「bâtard」